不規則分享 | 化妝品+護膚 12

誤中1001

新post lm
有無人知bare minerals concealer個評價係點
想遮遮黑眼圈，眼周圍皮膚少少乾

想問loveliner灰色同babybrown如何 驚個灰色好混血feel 黃皮會唔會好怪 另外係咪真係唔甩 想用嚟畫內眼線 我係用kate gel liner都甩到smokyeye咁
另外啱啱買佐opera 01 好有光澤感 唔覺後續乾得好緊要 唔使打底好開心 不過01有啲豔麗既feel偏桃紅既紅 想買埋4or5再日常啲 有冇絲有推介

上一個post條女真係好好笑
無啦啦紅色大字鬧人臭閪
其中呢邊都開到第十二個post 應該唔會再有人特登撩交嗌 除咗紅字鬧人臭閪嗰啲

我有5號 好靚
另外我既心水推介係6號

有冇絲推介下邊隻礦物粉好？ 或者粉底液都ok
我諗我應該混合油性肌
夏天t字位會出油
冬天t字位都會出油（少啲）但額頭又會甩少少皮 紅紅地咁
所以都唔清楚自己咩皮膚
唔該絲打

回上個post

Sasa無moteliner架 得loveliner
我都覺得loverliner無moteliner咁持久

另外 ct 唇膏walk of shame真心正
其他色的話stoned rose 幾好 （唔係matte）

再另外 ct magic foundation 都幾滿意
係選色困難d

Mufe ultra hd 225
Armani luminous silk foundation 04
Ct magic foundation 用3.5

上手幾黃 但上面完全唔黃
用左9個中 唔算好油好令
但完全matte就唔係
用多幾日再詳細講

注意3 係黑過3.5

我自己用緊bare minerals 礦物粉，同埋用埋佢個底霜

其實我都好小化 但用過幾次都唔覺傷皮膚或者倒塞毛孔

自己有用
我都係眼底乾人 佢夠潤但coverage未夠我要求咁多

絲打有無興趣接收我枝concealer 色號vanilla

推介Lunasol 幾簿但又遮到野

可唔可以講下兩隻色既感覺 我係黃皮

5號必買
略帶橙調但查左好精神 又唔會顯黃顯黑

5號係好幸福小女人既感覺 珊瑚色

4月香港開ct 有得去專櫃試喇yeah
之前睇有個sharing ig review 話magic foundation可以媲美cdp 鑽光粉底液
已經燒燒地

我好好奇jelly到底可以點乳化
我買𠴱陣sales同我講一定要乾手乾臉咁用
絲打你爆粒爆蒼根本唔關支野事
係你咩都冇缷到

請問用緊咩系列？
因為未接觸過礦物粉

係咪講緊粉底液？邊一個系列？
有冇人用過dior最新個foundation, 見到好靚好想買

繼續召集所有用foreo用到爆曬瘡仔既絲打
有冇絲打用到最後係白白滑滑推曬d污糟野出黎㗎？
我已經由日日用減至隔日用 冇再爆過了

有冇絲打用過make up forever 嘅粉底條

bareminerals 真心正
有blemish remedy 同barepro粉餅
barepro 好薄好貼妝
remedy 標磅油肌用6星期會出少咗油
我乾肌用都唔會乾
個盒拎粉好方便 雖然會有啲氧化
而家remedy + barepro 咁用冇氧化得咁犀利
兩樣都好鍾意

用緊bm remedy 仲買埋支prep gel
幾爽幾好用
但係衰在無防曬
用remedy嘅絲打點做防曬

好似話一開始會幫你推返污糟嘢岀嚟先 會爆下
不過唔好日日都用 太刺激爆得仲勁
我一星期都係用2~3次
利申 敏感+混乾肌

枝暗瘡膏差唔多用完
想問有絲打用過CytoSkin A3速效暗瘡精華或可以推介D牌子比下我?

燒燒地 但唔少人話用完生粉刺爆粒粒同敏感

日日用 毛孔細左暗粒又少左好多
不過我用舊版mini

我本身敏感乾痘肌都冇事
敏唔敏感真係好個人
呢度次次講親remedy 最多投訴都係氧化同上到一撻撻
溝barepro氧化少咗
上到一撻撻可以用powder before foundation解決
爆粒粒好似唔多

冇乜瑕疵嘅話barepro 粉餅好好用
佢係medium coverage
係超薄超貼唔會有粉感
完美偽素顏妝感
由remedy 轉barepro 個妝感真係好明顯靚好多自然好多
而家用barepro on top 加落remedy一樣keep到個透薄感
拎出街補又方便

有無總結

想問下 暗瘡膏 同遮蓋 邊隻好?

用過兩三枝了 但覺得唔係咁好用 thx

睇醫生都有開differin cream
係真係好有效
但係佢有分gel 同cream
gel 會乾啲 cream唔會乾
但係香港市面未見過有cream買 得gel
我啲cream要去醫生度配
如果係油肌都可以試differin gel
乾肌不了 會好乾

我近排先發現原來barepro係有個粉樸
想問大家平時係用bm個掃上定用個個粉樸？

有醫生介紹過我用呢隻 但上網見人話頭一個星期會甩皮又紅敏感咁

我都淨係搵到gel但聽講用到甩皮 到依家都未敢用

個咀邊一食熱野/辣野/炸野/太乾就會紅、腫、痛
一直用緊shishedo口唇炎果支膏
但呢排好似開始無效
請問各位絲打有無好介紹？

利申：睇過醫生，都係比類固醇

唔識用個粉樸
barepro專用掃同remedy嗰支掃都有用
barepro嗰支掃上barepro真係靚啲 會滑啲
而家barepro伸縮掃擺化妝袋拎出街補妝用
朝早化就剩係用remedy支掃上曬兩隻粉 一樣ok

但個粉樸摸落好滑
近排全面乾到甩哂皮 上完barepro近睇見到哂啲皮

一開始用會紅 但我無甩皮

skinoren好耐以前用 個陣搽落去勁”拿”
太耐以前用 唔記得有冇效

有隻有spf嫁 仲有tune色既功效 都屬於爽身

用肌研金樽喇
呢個冬天我靠佢冇乾過

試下Blistex Medicated Lip Ointment?
我男朋友又係太乾會紅腫同痛
都係用shishedo 已經冇咩料
佢係屈記問有咩推介
個人介紹左呢支比佢 查一兩次已經消左好多
但好似唔可以成日查

Thx
中左伏 買左無spf

我都係用緊5號
自然好氣色 唔會誇張

lm

點解要兩樣都一樣用嘅？
我皮膚冇咩瑕疵係咪應該用barepro?
我未用過粉餅
淨係用過foundation 同埋cushion
成日覺得粉餅好乾又會卡粉咁好唔自然

謝謝各位 我已入手 好想快啲買埋limited edition

上次bm個ba都話淨用barepro

Barepro 嘅粉餅定liquid foundation
我上佢官網睇liquid foundation 評分高過粉餅好多
粉餅評分好差

淨用barepro係冇問題架
但係我唔知點解剩用barepro會出油
所以溝remedy黎吸下油
我冇用primer冇用碎粉 可能保濕太潤(?)

barepro真心唔乾唔卡粉極自然
粉餅攞粉真係好方便

今日行街見到burt’s bees嘅BB cream最深個隻色好岩我膚色，試上手個texture 唔笠、全礦物成份又有防曬度數好似幾好咁 ，唔知有無有無絲用過呢？ 上網搵極都無人評價過佢隻bb cream, 所以想上嚟問下。

利伸：夏天混油；冬天混乾。
補圖：

上prep gel 前查防曬

條八婆之前自爆過
起底睇佢于日辰個post

有無分咩日版港版個啲

bm既話我鐘意用prep gel之後tint moisturiser 然後nars粉餅
但個時個ba幫我上完tm又再上remedy 其實都唔太清楚點解要咁用 因為remedy之後又係需要定返妝
不過佢個tm又真係好好推既 用手上都好ok

May記新出支遮瑕有冇人買左，遮黑眼圈掂唔掂 重點係會唔會好乾？求解答

講起遮黑眼圈唔怕做多步拎紅色tone唇膏喺眼底點幾下再上遮暇真係遮得好好，大家可以試下

但我都想買到好嘅遮暇方便啲一支過

遮黑眼圈真係要逐步逐步嚟 上幾廿百樣覺得眼底好重

我額頭係咁爆細粒嘅 之前完全冇試過

有冇絲打試過陶瓷肌呢個treatment 見ig有間ips既廣告好似都幾吸引 但research下好似要拮針 怕怕地

暫時未知用落有冇分別
香港未搵到日版金樽 我之前都係萬寧買港版
但係萬寧買$149
日本買先900円
我咁啱用曬仲搵緊邊度有特價想回購返支

用powder foundation 可以唔定妝都得架

我決定買barepro liquid foundation啦！多謝咁多位
但佢有成30幾隻色 我又唔識揀色
有冇tips應該點樣揀一隻岩自己嘅色
見到有啲asian用09又有啲用16
Thanks

去專櫃試色喇
我remedy 用02 barepro餅用07
我已經唔係白

絲打用完上黎包膠

好啦我過幾日去試
唔該哂

有冇人試過上網買con？
有時見fb有d優惠 平過眼鏡舖好心動

港版比日版立勁多，但保濕程度好似差唔多，之前日本旅行買左好多補充裝勁抵，另外推介佢藍色個盒防曬 冬天用好正 質感完全唔似查緊防曬咁好舒服 但夏天用就會有小小立

我係下巴
我停左兩日就冇爆過了
利申混乾

想問有冇絲打有漂眉經驗
我畫眉好屎 本身高低眉岀去修都麻麻
有冇咩好推介

見到特價記得話我知

咁2隻色咪好唔同

好怕笠

想問有冇啲美白toner推介

枝clinique4號水就用哂終於 佢話有美白效果但一啲都冇 又唔算補水 佢除左冇過敏成份外都冇乜好處 終於用哂可以買新

btw敏感乾肌

我啱啱開始用左冇耐
法令紋個位爆左幾粒細細粒
但feel到塊面滑左少少
好想繼續用但我唔想爆粒粒

有無絲打收過d brand買夠幾多錢就送嘅Gift係好靚，可以分享下

拋磚引玉先

SHISEIDO買夠$980就有，個保溫壺靚到唔似係送

試下addiction the glow foundation

唔好意思
之前有絲打話Guerlain支金鑽粉底液同狀前支金露好好用
想update下係咪咁好用
見到hktv mall有七折

今日行過銅鑼灣sasa見到有opera 04 狗衝買左
05 色都好齊
埋單既時候發現今日有9折 90蚊都唔使

remedy 得十幾個色號
barepro 有三十幾個
所以barepro個數字會大啲

Body shop停產左organic果條line
佢果條line嘅洗面膏有卸妝功能 洗完都仲好潤但清爽
各位絲打有無類似嘅洗面膏/foam推介
最好有少少卸妝功能

雪肌精！

雪肌精用左一年依家俾人話我疆屍白 不過我覺得乾肌用要補多一個保濕toner，佢有隻enrich版會補濕少少

頭先經過見到COVERMARK，毒絲驚行埋去俾人捉住但又想試粉，最後試左草本粉。想買但忍左手，諗住返黎做下功課先，有無絲用過草本粉呀？

雪肌精好大陣酒精味
D人話濕敷美白效果好好多
但真係濕敷唔到 太大陣酒精味
就咁當普通toner用又冇咩用咁

only minerals有冇用過 成日撈亂

only minerals 唔防水超級無敵易甩
夏天出個汗一撻撻
清水卸妝都得

問下邊到有得買呢支美白

呢排成日未卸妝就訓左
搞到出左好多暗粒
想問下foreo係咪可以幫手推晒啲暗粒出黎
心郁郁想入手

可能我用慣左就無咩野 sk ii仲臭
唔知佢係咩成份 真係白得好明顯

你係濕敷?!

foreo GO 真心好用
Mini2 覺得大舊左d
有d位好似唔夠細 洗唔到

不過我就無其他絲打話谷晒d 粒粒出黎既情況
係用左2個幾星期之後覺得黑頭少左同埋下巴滑左

我有時會 佢隻toner去暗黃真係好好

用緊呢個 好舒服 但易甩
10粒鐘冇氧化

係用邊條line啊絲打們

有冇人試過用bm個gen nude matte liquid lipcolour? 好唔好用？

好用 唔乾
質感似ct 好舒服好軟滑
聞落都同ct 一樣都係朱古力味
比ct 再long lasting 少少
啲色又靚 成個gen nude系列都係sell for all skin color
黃皮黑皮都carry 到9成 唔洗揀黎揀去

之前買set送咗細細支用咗幾日感覺好好
但係太細支liquid好難攞色用唔到了

包裝係咪白色架？
我次次用完第二朝都會嘴邊微腫同少少粉紅
一停第二日就無事 再用就會咁
比我dom鬼左

有冇人食過pola美白丸或者其他日本牌子既美白丸？ 有冇效果？

想問大家有冇咩平靚正gel mask推介 100蚊左右都可以
Innisfree 有隻綠茶gel mask有冇人用過？
唔該晒

用咩色好？我有支BO$$,個質地係幾好，但隻色好似暗咗啲

用過Annie's way覺得幾好
保濕同美白效果幾好

之前有絲打分享過佢盒bm bare pro個粉餅面好似有結塊咁，我都唔知點形容 我個盒係新買嘅，用左唔夠10次都有出現呢個情況 我係用掃上嘅，唔會用佢嚟補妝，每次上粉塊面都係乾爽乾淨，個刷都係。不過佢出現奇怪狀況個位就係我用掃篤落去拎粉個個位，我諗應該都關事

我嗰支都係BO$$
swag 好似係最多人買嘅色
之前有絲打推過friendship
送幾張swatch俾你

試過有個同事用嚟濕敷即刻敏感成面紅晒
真係好勁酒精 用完塊面好乾
好耐之前仲搭人係日本買左幾大枝返嚟 擺晒係到用唔到

打算買ghd 之前買過既絲打係邊到買？
最平見過sf有 但冇晒貨

好似係叫simon 總之高高地瘦瘦地果個 絲打識野 兩次去果度買野兩次都係搵佢 佢真係好有心

但上網買冇保養 上網好睇好多人話ghd易壞

以前係連xx翻工啲人都話好易壞成日去整

大家做完針清/facial 咪會 紅印 有傷口
除左濕敷
仲有冇咩mask /修護cream 介紹???

眼底遮瑕膏 大家會揀邊隻多啲
IPSA大家覺得點？ 乾底勁乾

我覺得amika好用過ghd

我又覺得幾好 但唔肯定係myv定普通系列

我超乾肌 覺得好好用

有冇人做過/有朋友做過孕睫術呀?
有冇用?

好想試 最近都尋求緊啲美白野
聽講日版無港版咁重酒精味係咪真
同埋價錢會唔會相差好遠？
想買枝黎試下

想請教各位絲打點保養皮膚
我唔太肯定自己係咩膚質
因為我洗完面無耐額頭T字位好快就出油
但搽完cream第二朝起身個鼻又會甩皮
毛孔粗大額頭面頰又多粒粒 鼻位又容易爆瘡
試過去做一排facial 佢話我係底層太乾所以出油 但跟佢做完facial又無乜改善
請問我依家應該要加強保濕定應該要多啲deep clean清咗底層啲野先
我平時保養步驟都係簡單洗面精華面霜定時peeling同用mask
因為本身自己唔化妝所以無存在啲咩卸妝唔啱嘅問題
唔知有冇絲打都有過類情況可以比啲意見我呢
因為仲係學生所以諗住自己搞得掂就唔洗睇醫生
不過如果再無改善就要去睇下
麻煩哂各位睇到呢到

我見amika有終身保養先買

同我一模一樣
差啲以為我自己打出黎

之前同事係日本買返嚟個幾枝我聞落好似差唔多咁
用過一排 美白去印係好勁 但我額頭用完係咁出粒粒
唔敢再用

絲打咩膚色用咩色號架
參考下 thx!!!

你地係成個系列咁用定單獨用一支？係邊支？

請問會唔會乾？呢排咁凍用唔用到？

覺得同圓盒個隻有咩分別？保濕d? coverage 係咪差唔多

用toner 有買埋乳液
試過分開用 兩樣都出粒粒

exactly 有呢個
係幾易上手 尤其頭髮偏短呢啲會好好用
因為短髮夾個位會近頸 佢啲梳齒隔開咗會冇普通夾咁易辣到皮膚
新手好易上手

但好易夾傷啲頭髮
啱啱買嗰時keep 住夾咗一排
啲頭髮開曬叉
平時可能4個月剪一次頭髮
嗰次真係開叉開到2個月走咗去剪

可能我冇點搽heat protection嘅野掛

我frd跟佢呀媽去過柴灣一間細美容院到做
佢呀媽喺第二度紋眉搞到好肉酸 又尖又唔自然
朋友介紹佢去改眉
改得幾ok

最好有人介紹 宜家好多地方都有得做眉 質量好參差

好彩我都算有眉 唔使點整

之前問過 好多絲打話ghd好過amika

話嚴重又唔係最嚴重 但永遠都唔知咩原因同點解決

今日俾老細鬧，鬧到偷偷地入廁所喊。

出到嚟條eyeline仲好完整 moteliner我愛你呀！！

聽日去買啡黑色，點俾人鬧都唔驚lu

呢支真係同佢個名一樣係專整bob/梨花頭
係可以好輕易做到你講嘅上面拉直下面卷髮尾嘅
但係想整曲髮就唔係話表現好出色

但係如果有啲budget買直髮夾好似好啲
好似amika 嗰啲咁
個樣係直棒但係都可以夾內彎 夾波浪/卷卷都仲得
仲實用 又靚又冇咁傷

foreo luna mini 2 伏唔伏?

我係官網cap，張圖本身就已經唔清楚，希望你睇到

times square對面 卓悅隔離嗰間啱啱睇過 啲色幾齊

唔好再做peeling住啦，間唔中用d溫和既去角質產品已經ok，洗面你用緊邊款？太強清潔力會令到皮膚好乾，出得更加多油。
保濕方面可以每日用化妝水浸濕化妝棉嚟敷面，無印/薏仁水都又平又好用，最緊要成日敷，因為最普通得保濕功效既化妝水對皮膚唔會有太大負擔，反而更加容易吸收

唔算乾 係鼻頭位要搽多D cream
初頭諗住等夏天先用
後尾ig見好多日本妹咁凍照用 咪開黎試下
點知冇龜裂冇乾紋

至於同圓盒冇咩分別就答你唔到 未用過
睇日本妹既評語 我諗係保濕D掛

原來唔係間間有 唔該晒兩位絲打

你指圓盒粉餅？
佢轉咗包裝 變咗方盒
塊餅係一樣嘅野
之前問過香港代理佢係咁講

其實一直都唔知自己算係咩肌
夏天冬天都係好乾 冬天顴骨位直情甩皮
敷埋乳木果既mask 第二日都係照乾
上cushion會浮粉 所以多數唔會上底妝
但眼位好易出油
打哂底 用防油防水eyeliner都係化開
應該點救

自用咗bm barepro後 得閒用返bb cushion覺得好核突個妝感

想問護膚
我本身好少保養皮膚 所以唔太識護膚
我皮膚天生都唔錯 無乜暗瘡 但額頭會成日生暗粒
同埋我皮膚都算白 但想再白啲 年紀大左無以前咁白
有咩美白產品推介？試過好多美白都唔覺有白到
同埋有無去額頭粒粒嘅產品推介
我乾性同埋少少敏感肌 求白淨絲打推介
唔該晒各位絲打

補充：我想去額頭粒粒 唔係去印
因為額頭成日都生粒粒 長期都係度咁 想佢消失唔再生

skinoren! 我之前都係有額頭粒粒 用左兩個星期就冇晒 但係要接受到會甩皮 甩完就超滑

我一直回購草本粉 今次都回購左 因為隻粉真係保濕 對我呢種混油肌更加岩。而佢亦講到有養膚修復功效。上妝果時係會有妝感（始終係粉底），到左Lunch後會出油，不過愈油愈靚， 所以好少大補妝，遮暇度呢 我覺得唔錯。對比我而家用緊既RMK，草本粉遮暇度仲高D

絲打好好人

自然膚色，用01

唔該絲打
但係邊度買同埋幾錢左右？

凹凸肌用礦物粉仲好
liquid 會全個凹凸面平均舖一層粉底，凸嘅再凸啲
礦物粉係會填到啲唔平嘅位 凸位又唔會加厚
唔係話會填毛孔 而係唔會令凹凸更明顯

當初細個用粉底液覺得次次都會搞到皮膚差又睇落唔靚
到我第一次去bm 專櫃試礦物粉 個妝感真係好靚好輕 好似撫平咗瑕疵
啲粉刺暗粒暗瘡終於唔會變到化完仲明顯咗
唔會好似粉底液咁覺得有野係塊面度 好舒服

礦物粉冇咁焗係會出少咗痘
啱啱琴日先有絲打講完用慣礦物粉再用返粉底液好明顯粉底液會焗到爆痘
礦物粉負擔輕好多

總結：好多痘肌都用緊礦物粉

想問你地用邊隻礦物粉
本人好多暗粒同暗瘡印
之前睇過fd試 bm隻抗炎礦物粉 遮唔到印咁
就滅左火 有無邊隻無遮到印？

你做幾錢 針清？

我都係 我就做矽針
完全冇sell plan

barepro 冇高遮瑕sorry
佢有好輕好薄好滑好貼好靚嘅妝感
但係coverage 真係一般
我用nars 圓罐concealer重點遮痘印
再上barepro均勻膚色

barepro 唔會乾你放心
我even 冬天用barepro 都會出油 唔知點解
而家買咗skindinavia 定妝噴霧冇點出油甩妝了

印左油之後會唔會甩哂粉
好怕d粉底出油後印走d油會甩哂粉仲要現死皮

唔會呀
試過上年勁熱去拜山
熱到出哂汗又好油咁
以為死硬啦實溶哂妝
點知印完油完全無事

我揀左遮瑕膏嗰set

普通針清試做98
Package280一次

我係amazon jp 買
直送香港

有無絲打有用過make up forever cushion

有點興趣

好燒

有無絲打用緊呢隻粉底 我比朋友燒到 第一次買咁貴嘅粉底 平時用開remedy 一出油係好貼好奶油肌 但呢隻GA粉底咁貴都唔貼面 我用撲上唔貼 用remedy個掃上有改善但都未到好靚 有無話用咩上會貼啲 我唔想浪費咗五百幾蚊

好燒 諗住夏天入手

本身男食完a酸一個月
額頭同鼻開始出返油
想問下應該點打理
買舒特膚洗面點睇

finishing powder呢 控油如何

火已滅

我都有用呢隻 反而覺得佢好正好貼又高遮暇度
我用濕左既beauty blender上 好貼面
會唔會係妝前保濕做得唔好所以唔貼？
因為呢隻粉底都算有少少matte finish

其實食多啲維他命C 就做到美白效果

我用佢 嗰coverage仲少過remedy咁 我特登問我個frd佢話除咗白咗 仲顯到你嗰幾粒暗瘡好紅就無分別 當場想hum頭埋牆 我連續兩日敷保濕mask再加b5再加極潤都唔貼 等我買返個bb再試下

cetaphil洗面sell溫和，出油多或者夏天可能會洗得唔夠乾淨啊 呢支我習慣朝早用，夜晚用其他洗乾淨d，但利申番我有化妝習慣，偏乾肌

我係額頭多油 鼻少少油
鼻頭同面側邊成日都好似甩皮咁

求去暗瘡印既product介紹
唔係陳年頑強暗瘡印 係呢幾個月眉間好鍾意出暗瘡 如果可以希望係開架易買既product
話說暗瘡好似係某個位置生開有條路 係咪生過會容易係同一area再出

用左兩支
好貼喎
一開始用試過乾裂 .
但而家做返好貼濕就無事了
我用蛋上

因為皮膚算好又唔愛濃妝又懶
通常落bb cushion就算
個黑眼圈就會黑黑地
最近情人節想買眼部concealer
因為公司附近得etude house 就買左遮瑕膏
但查完隻眼好奇怪
有用開maybeline eye concealer 但遮唔到個千年黑眼圈
各位絲有無好介紹
聽講nars好似幾好??

我諗緊好無依家入手

我男仔都諗住買呢隻做第一枝粉底液
不過我荳印都幾嚴重

想問有冇遮毛孔既primer/base介紹？
韓牌都得 100蚊以下
Thanks

今日唔覺意打爛左枝MAKE UP FOREVER粉底液
好撚心痛呀
各位有無其他品牌可以介紹?
皮膚冬天會好乾

樓上支Ga粉底岩咩膚質用架？
利申：混乾

Lm

最近爆左好多暗粒 想問下有無咩清暗粒產品推薦 唔想帶住粒粒過情人節同過年

ipsa流金水

innisfree no sebum blur primer幾好用
香港買好似一百頭,我果支響韓國買70/80左右
搽完再上粉底會貼服好多

我覺得冬天用效果驚艷d
夏天我鼻會出油，用mufe會融左d粉底，但對我黎講冬天佢真係無敵
當然最緊要要做好妝前補濕啦，但我試過偷懶無搽精華同面霜打底，primer都係用lm普通個隻，一樣無問題

順便一問 有咩牌子嘅eye mask好用？
唔洗太潤怕生粒粒
只想補下濕 有少少乾
Thanks

Sk2 本身以為敏感肌會唔適合用 點知一用啲暗粒退哂
我係試咗面膜先 然後先買神仙水
其實我覺得功效差唔多 面膜成效會快少少
但面膜紙太厚 長期用神仙水會抵好多

記唔記得支掃幾錢 係官網睇搵唔到支一樣既睇唔到價錢
覺得用樸同佢支掃分別最大係咩 ？

利申乾肌
覺得liquid潤過粉餅好多，做好保濕的話坐冷氣房全日塊臉都唔乾，落雪凍到咩咁都頂到

我係買聖誕化妝掃set呀所以唔知原價
號碼係108，佢好似有第二支係推薦用黎上cushion，你可以問下ba
撲上比較厚，遮瑕力高
掃上就透薄自然，望落似係原本皮膚就咁好

我以為你就係專上Cushion 果支添 ！
你之前用咩粉底

可能放工去mufe睇睇！

Bm remedy，夏天偽素顏摯愛
之前粉底液用開mac next to nth
自從買左mufe就無再掂過
影相效果靚好多
絲打記得唔好去沙田mufe試，d ba好閪，完全睇唔起我學生樣，全程望到實又唔sell，見到其他客就即刻好殷勤
個次嬲到即刻搭車去第二間買

我正正係去沙田呀 ！
咁可能改去新世紀啦

之前比絲打燒到去買Dior lip glow
我買左008 ultra pink
好鍾意佢好潤身 搽完個咀會漲卜卜咁
白皮絲打搽個咀仔會好粉嫩
不過我應該買錯色 準備入購第二隻色
呢隻色真係對我黎講太pink 黃皮應該唔太啱

黃燈下

利申：第一次分享順便問下絲打有咩色推介

呢類產品係咪唔多唔少都會有啲塞毛孔

之前用開muf hd
都仲係好中意佢但之前手痕想轉下
我個底係混合 鼻頭出油要補下粉底
其他位無咩問題
係英國用左ga一排兩邊下巴有甩皮（唔肯定關唔關佢事）
之後做過一排重點補濕 再買左加濕器
同埋妝前做好打底
支GA 就用完第2支 都係勁中意 會繼續買
妝感一流 唔會甩好重要

其實muji枝敏感肌化妝水係咪真係好用?
利申：敏感肌想搵化妝水

見上面講GA Power fabric，雖然話粉底人夾人，我都想分享下:
GA Luminous silk 上年冬天開始用，覺得好用，陣味又香，於是覺得GA粉底有保證
GA Power fabric之前出果陣廣告賣到一街都係，試sample果陣都覺得又真係幾好用，個frd又係咁燒我話真係好撚好用!!!!
點知買左之後滿心期待咁試，一上妝果陣個妝感都靚嘅，
點知兩個鍾左右個粉已經又乾，又出唒油，又浮唒粉，仲要幫我放大毛孔，
我仲諗係咪天氣唔岩，過多排先試下，
點知都係咁
兩個鍾T位就出油浮粉，用紙巾輕輕印完會一躂躂

所以粉底真係人夾人!
成五百幾蚊支粉底都比左幾次機會佢，都真係用唔到
絲打們買粉底，特別係貴果啲，真係要試多幾次試真啲先買

而家用返covermark草本粉，覺得呢隻粉真係無敵，係最穩定嘅粉底
無論咩天氣，皮膚咩狀態用佢都無死

絲打有冇聽過有間ig shop叫princesshouse?
D野好似好work咁 諗緊買唔買

你有冇用primer?

無用GA primer
但用過其他幾隻牌子
又保濕又控油又溝B5都夾唔到呢隻power fabric
上粉又試過用BB乾上, 濕上, 用圓頭掃上, 用平頭掃上
用平頭掃上會好少少，用濕BB上妝感最核突
但咁多方法都逃唔開超浮粉嘅命運，夾唔到就係夾唔到

以上，混合肌個人分享。

請問你用既係咪礦物粉底唔係liquid ?

我而家用緊bm for 暗瘡個隻
想試下轉用om
不過之前見有絲打講過話om 好快融

絲打介唔介意影一影sk2邊隻mask
我額頭都好多暗粒 長期都係度

一樣 轉左勁好用

我就係想知點樣做好保濕 成日一到冬天就甩皮
我上妝前係用棉花加toner抹面-> 面霜+眼霜 -> 防曬->primer
仲有咩可以做？
有冇保濕面霜介紹？

韓國嗰邊好似新岀色黑盒 cushion?
諗住觀望埋先

你一係就打手，一係就蠢
開鋪頭全名？
請善用起底功能

我買左喇沙田個ba幾nice
不過買左106 果支掃

不過買左最淺色
依家淆底太白

Cushion 215
Ultra Hd 225

用緊om真係好快融 last得唔耐
夜晚落妝直程落唔到 乜都冇晒

刨咗好耐post，都係決定直接問

我本身應該係混合肌
面上多暗粒同暗瘡印
又唔算好嚴重，但一睇就知係皮膚唔好個種
想買粉底，本身就用緊clinque beyound perfecting隻粉底液
Coverage ok嘅，但冬天就有啲乾同妝感好重
見大家都推bm隻barepro，話好薄身
如果暗瘡肌用barepro嘅powder foundation係咪會好啲？ 怕唔怕乾得滯浮粉？
如果barepro，bb隻蟲草，同covermark隻草本粉邊隻會推薦啲？
主要想遮瑕度ok，冇咁重妝感，同皮膚用完唔會差咗（會用完好咗就更好 ）
同埋cdp啲粉底係咪真係咁神，會越用皮膚越好？

打打下就好長，希望大家可以解答下

同你一樣嘅用後感
一化完果陣個妝感真係幾靚
但過左兩個鐘就勁溶妝
個妝感仲要係勁差
係我身上仲會出暗粒
好多人都話油肌恩物
但真係一啲一啲都唔覺得佢好用
冬天夏天都試過 最後都係放棄左佢
仲要成五百幾蚊

Covermark呢隻大概幾銀？
如果混合肌用會唔會好易油或者出暗粒？？

加埋保濕精華可能好d

真係人夾人
因為我用濕bb上反而最貼最靚

有冇咩牌子介紹？

遲啲去日本 有無防曬推介下
有諗過買Anessa～～
平日用 返工主要係室內！

搽身定搽面？
搽面既話推addiction
anessa金樽好似做運動用 太勁

佢light同moisture都用過 每次都係用日本個隻兩層化妝棉濕敷15分鐘
老實講唔覺得有令皮膚好到或者保濕度高咗 只係覺得好笠 不過我本身追求清爽效果嘅
而家轉咗用英國有隻叫simple嘅toner 配埋佢個cream用 覺得皮膚情況有好到

新po留名

我自己係導入液/土台美容液（岩岩新屎坑用左幾日）/toner/暗瘡&美白精華/minon lotion，之後先防曬/primer，反而無用保濕精華
primer都係揀偏潤偏保濕，最近新歡係excel果支保濕base，幾正

自己乾肌，試過avene果隻面霜都無話特別好用，係minon真係夠哂潤

我都係上網睇到有人連續敷三日 然後第二個星期敷多兩日
我頭個兩日已經退咗好多暗粒 有啲大粒啲就出咗白頭 挑走佢就ok

浮粉一躂躂我都係 今日放工返到屋企近望真係 聽上面絲打講決定去買個bb比多最後一次機會佢

講得詳細啲先 因為sk2都唔係平
我本身係乾肌 好少出暗瘡 但額頭會有暗粒
之前停咗用卸妝油 淨係用卸妝水
啲暗粒已經好得七七八八
所以如果你未試呢個方法可以試咗先

之後冇啦啦生咗勁多粒粒 去咗做針清 清完又生 我先試sk2
ipsa流金水我有用過 我覺得對於乾肌冇乜用

尋日去BM 見佢新出隻blush 有隻莓紅色 摸下又幾滑同顯色

想問各位絲打有咩粉底液&powder定妝？
主要想搵d遮瑕度偏高，唔易氧化，又唔會易甩粉既

我係混合肌偏油，
平時兩邊面側邊都會間唔中生暗瘡，
而家有d暗瘡印係到

夏天會T zone出油，試過用紙巾印完個鼻會甩哂d粉
冬天如果太凍會乾，有時會浮粉，唔貼粉

另外我想問有冇d primer好介紹？
本身個枝就黎用哂，想買其他牌子試下

最後感謝大家

我都係混乾平日返工出好多油
GA用開個樽cream foundation出完油都好靚睇落
但好貴 但我好鐘意會繼續用

近排呢到有個絲打介紹Bobbi Brown skin nourishing glow 用左幾日 都好好用 catie都好似有推介

Muf HD超唔好用 用左幾次掉左 唔岩我自己

油眼有咩mascara 岩用

其實香港買anessa仲平過日本買

想問有冇人覺得用完muf ultra hd之後生暗瘡

舊果支就會
新果支無呀

想買枝唇膏俾朋友做生日禮物
有冇咩提議

我之前都想買但我太黑冇我色

絲打們上粉底點樣上先會夠貼薄自然？

身邊啲人都係咁話好好用
又話好用到結婚大日子都要用
但係我身上只係覺得肉痛
明明大家都係混合肌
可以我混得衰啲真係用唔到

但係覺得GA luminous silk又幾好用，無咩問題

Covermark草本粉我買tube裝20g $300
佢有隻玻璃罐裝多人買啲30g $380
但我覺得成日要"不"出黎好唔方便

Covermark個草本係混合肌都用到
出油係油得好靚
用紙巾輕印就得 唔會一躂躂
用呢隻粉係我身上係好穩定
無出過暗粒同敏感

有冇人用過Bm 枝啫喱粉底
想知好唔好用

同埋有冇啲好輕好薄嘅粉底係啱夏天用嫁

利申: 混油 T位尤其鼻勁易出油

又冇coverage又笠又唔long lasting
利申混油, 已經有用控油base

唔該晒絲打
我都係乾肌 唔生暗瘡但會有暗粒 仲難搞過暗瘡

我乾肌覺得幾潤

我去英國果陣用黎打底 佢勁保濕

見咁多人推介opera01
今日終於去左sasa買 真係好正 超潤 過左一陣就好顯色 重點係真係好long lasting 食完野唔會冇哂色 只係冇左d glossy 好正

追左好耐post
塊面黑過頸同身好多
用開ipsa美白精華 冇咩白到
但皮膚透左好多 膚質好左
好想白番 雪肌精隔日濕敷係咪好有效？

試下用樂敦CC系列/obagi C20
個人覺得有效果

用左一個禮拜 幾好用 出去耐左出油都靚
利申 混乾

我反而好快甩
買左1、4、5

有無絲買過mac prep and prime fix+ 支噴霧？我係sf買左支，但禁極都噴唔到出黎 ，有無人知岩岩新開係點？定係要係個噴嘴到拮個窿個d

係咪因為用咗其他潤唇膏打底？
我都試過有啲潤唇膏搽完變成個layer然後再搽咩都好易甩

diu好燒 今個星期去買先

今日買咗bm隻深層清潔既泥mask 用後塊臉唔會勁乾 而且毛孔收得好細

請問有冇防曬既base推介？
太懶想查少樣野上去面度

睇過雪肌精/cdp好似評價都唔錯咁
冇
有冇絲打用過？

乾搽勁甩皮
垃圾咀

雖然佢係我身上冇甩皮，同色靚光澤靚
但opera會染色，唔想用太多

扭向右

咁你不如淨係搽防曬，唔搽base?

我都見好多混油/油覺得luminous silk好用
但枝power fabric令到我對GA嘅粉底失去曬信心
唔敢再買佢啲底妝
不過琴日買左智能粉底
今日無用控油BASE同碎粉番左十個鐘頭工都淨係印左一次油
出油又唔會好似煎蛋咁
唔會一撻撻 勁中意

有無絲打知make up forever 粉底掃#106同#108有咩分別？有無話邊枝食粉d? 同埋妝感上有咩唔同？

想買urban decay naked flush palette
有齊blush, bronzer, highlight
有冇絲打用緊？

有無絲打用開laura mercier粉底液？碎粉就成日聽到人讚 但係個粉底液又好似無乜人評論咁
見佢呢期有promotion 諗緊好唔好買黎試下

Sorry係我講得唔清楚
應該係求推介有潤色功能既防曬

買左obagi C20了 試一個月睇下點

絲打係邊買？
人不在港 下個月番香港要掃護膚
外國野真係唔岩我用

我混乾用Elta md果隻有色防曬
唔算補濕 但唔會乾到甩皮
同埋我敏感時用都冇問題

我係carousell搵咋

內乾外油肌想問下有咩好既底妝產品（粉底液/bb cushion)
想遮好d暗瘡印、面珠泛紅

可以試下nars soft matte concealer

用mini 2頭幾日周圍爆
連啲黑頭都浮晒上面
忍手幾日唔吱唔用針吉
Around 一星期後退晒塊面好滑
之後日日用久唔久黎m壓力都會有粒粒不過正常skincare 過幾日就會完全消失
不過後面粗粒嗰邊就好少用好似太強
利申 中性偏乾 未試過成面好多暗瘡

唔該哂咁多位
btw我本身都想試雪肌精因爲之前啲post都大推
但酒精味重就不了 太重酒精塊面就唔到

我用開呢兩枝

Orbis 呢枝較水潤，好好推。
牛爾呢枝杰身啲，防水防汗度不錯，我通常夏天用。

岩岩用左106
好正
正如之前位絲打講
用掃上會好似自己皮膚好好咁

108 同106 好似大細的分別？
我見個樣類近

我之前就係係智能粉同power fabric兩選一!!
智能粉好似380咁上下?
果排手頭無咁緊
諗住貴啲=好啲
就買左PF
一失足就千古恨啦絲打

唔該哂絲打

我用緊Vitalab激光防曬BB cream
夠薄唔笠 我都係懶人 平時搽冇色防曬
想遮下暇就搽呢枝 物理防曬黎

補充少少，佢係台灣醫美牌子，我係屈臣氏買，有佢牌子既counter

乾肌覺得上臉好舒服 有返少少coverage
我用nars定返冇乜甩
但去counter試最其際 lhf有個男ba

智能粉超級好用 ！

bm正

真係無缺點 用完會入多枝
依家白左要用golden 1

用緊N2
夏天真心正
得番1/3 支

你用NARS邊隻foundation?

我以前都係
所以勤力敷唇膜搽潤唇膏
得閒磨砂同落妝記得唔好漏嘴唇

混合偏乾肌用冇出油，好貼，但coverage真係唔高

係呀 三百幾蚊咋
講真 就算真係唔岩用都無咁心痛呀

no講梗碎粉

本身都想試 但我好多紅血絲 應該遮唔到

我都多血絲 完全遮唔到
但乾肌用全日都唔會浮 唔出油

有無絲係乾肌+雀斑+鼻敏感 皮膚好薄 眼紋嚴重 廿歲女就比眼紋困擾 手搵極都極唔到一隻啱既foundation

+1

我都係 我以為係自己打出黎

我都有呢枝
呢枝0 coverage&好立
同埋好易起擦膠碎
完全唔岩我用
想試可以放比你

買番智能粉neutral one

Same 磨砂樽世界第一

個妝一去到第四五個鐘啲眼紋就出晒嚟 個樣好老 明明得廿歲

比tlt新片有d燒到ipsa個黑鑽粉底霜
有無絲打用過 ？

有無人用過凡士林搽面？
前排肌斷食 搽完好似黑頭少左

另外makeupforever 個cushion
我用完鼻翼粉刺好勁
好明顯一條條浮上黎

利申 眼底 鼻翼四周都好多粉刺
夾可以成條夾出黎

之前喺facebook見過用凡士林敷鼻可以清到黑鼻

頭

絲打你油肌?
我依家用唔到. 好鬼乾

我混合偏乾，但用落個妝都係好貼薄

有無longlast到十個鐘以上既粉底推介？個人鍾意matte finish
利申：中性肌 但番工帶妝到4 5個鐘會開始有油 10個鐘到就甩+ 好油
用過唔同primer /粉底 有bonjouris / waterblend/ 智能粉底等等...暫時未搵到好longlast又控油 想要中度coverage 有無絲打有推介

白頭有無用

想問base同primer既分別？
如果想個妝持久d 唔出咁多油
應該用保濕定控油？
利申混合肌 鼻翼側邊最易溶妝
有時覺得自己係乾到出油
但又聽過人講出油覺得唔關乾唔乾事

我用咗就快一星期 臉好多微絲血管 同埋有啲甩皮
但都仲有好多走米標曬岀嚟
係咪爆完就會好

有咩綠色遮瑕膚適合乾肌？
而家用緊urban decay既遮瑕膚遮黑眼圈
除咗佢仲有無其他牌子既綠色遮瑕膏係無咁乾？

各位新年快樂

我第一次用淨痘精華
用完生咗好多粒粒同痘痘
有無人都試過咁？定爆完會好返

大家點睇平價產品 廣源良??

台灣有咩好買？dr Wu?

amazon買cezanne 有得直送hk 抵到爆炸 運費都只係57蚊

話會自己生長睫毛個個？

其實hktvmall d野係咪有d係假架？
我仲諗住買tim!!!

Hktvmall個啲都係提供個平台比啲不知名網店

分享下過年新買新用
Canmake Perfect Stylist Eyes #17
好似係限量，但喺LOG ON有貨買到

實品玉照一張

上手試色

粉紫色系，match晒今年pantone色
初一好開心化完 點畀阿媽話似畀人打瘀

今日開左支moteliner黎用
好易畫 隻色又靚
包裝都好高質
差在筆身無loveliner咁重手

Con 係咪olens falling brown

有個牌子叫女兒 啲嘢幾好用

呢對係NEO monet brown
falling brown個直徑會再大少少同淺色少少

邊度買moteliner好 絲打買幾錢度
唔係成日見
支loveliner用完好耐 見大家話moteliner正
想試好耐

係HKTVmall 買左支the ordinary b5...覺得假假地
質地同張’招紙’同我係ASOS 買既有d唔同

上次果對我買左

我係日本買
見過sasa有 不過應該唔係間間都有
再唔係搵代購/水貨鋪

呢對我日常帶 falling brown真心正
最近買試埋falling choco

係邊度買架？

同問邊度買到

Falling choco pinkicon有
但brown 好似無

所以我都唔係咁敢買。。。

想分享返卸妝大伏：MAC卸妝油
過年放假終於有時間化靚個妝 開支MAC卸妝諗住用油徹底啲啦
點知！連續用三日 爆晒粒粒
當然我唔否定可能係食得年糕多/唔夠訓既關係啦
但穩陣起見都係停左先 費事繼續爆落去
利：一向有用開卸妝油/霜 唔覺得係乳化有問題

我戴10幾個鐘都唔乾

支GA粉底我用BB上都係又浮又唔貼 粉底真係人夾人 我放棄佢啦 有無絲打有興趣收留佢

X2 我都幾鐘意帶olens
Btw有無人試過lens me mochi?好似好自然好靚

想買防曬 芊芊推個支dermacept防曬好似好正 試過質地都好爽 有無巴絲有用？

我有啊
但我男朋友話唔靚
所以我而家放左係到無戴

藍色 綠色

各位 講con不如出去開過個post另外傾啦？

有咩去暗瘡印方法或者product 好介紹

有冇絲打用過paul&joe隻primer？
琴日買咗今朝試過膚色好自然好水潤
但係控唔到油應該點算

利申：搽咗primer直接用canmake蜜粉

con 係妝容一部份

同意

見大家講mufe fdt貼cushion講得好開心
有無人試過佢個fullcover concealer?
見franka講到好神 好燒呀

之前絲打力推個隻眼線筆係咩牌子？
話好用過loveliner 同one day tattoo
碌左上去勁耐都搵唔到 淨係記得話支筆輕身過loveliner
有無絲打唔介意可以答下我

係咪moteliner?

上ig見到有㗎妹share呢個牌子既遮瑕
有無人用過？個包裝好靚
上網唔多搵到有review

絲打邊間log on買？

見APM log on 好似有

我都唔知點解芊芊推介完的野會有人話好燒
聽佢講野好辛苦，好多懶音
同埋佢d妝永遠都一樣
所有產品都係好用

同埋佢形容詞好單一
護膚品乜都係 好用 好保濕

絲打有暗粒會點處理
針清定用咩產品 塊面keep住生 針清完又生

thankyou!

諗住share妝 大家focus左係con到

同問

我覺得佢好唔顯色
可能用慣歐美系eyeshadow化開好重眼影
Canmake化完好似冇化咁

有冇絲打做過pico?
我係暗瘡肌宜家少幾粒瘡仔同多印想試下做,
睇過暫時cosmax, beauskin 同nume 好似幾好,
想問下有冇絲打share 下經驗

其實都係 化完好快溶 貪佢夠平咋

又唔係真係咁平
差不多價位買colourpop已經顯色long lasting 好多

大家有冇聽過雨僑賣個個lue kit暗瘡套裝
今日睇到條片 有d想試
我又係生d暗粒仔 而加塊面又乾又泛紅 好困擾

我都真係收工行apm見到就買😂
情人節嗰日仲有一兩盒貨

疊疊疊咗十鳩幾層，最後投降攞返bh galaxy chic上返極閃嘅淺紫喺最頂

錯手打咗emoji 自膠

Burtbee個保濕mask好好用！full完勁滑勁保濕

最近都買咗盒canmake好後悔
真係買歐美嗰啲好過

唔小心買多咗支 pink bright moist款 有無絲打想要

你用咩洗面奶？我膚質同你差唔多，以前用開皂基洗面奶成日好快出油個鼻又容易生瘡，但轉咗做氨基酸洗面奶之後情況就改善咗

所以con 同妝是不可分割

最近有無人買左Addiction ?
早排有限量胭脂幾靚

絲打用咩牌子？我最近又係轉左洗面，但太乾，搞到係咁爆粒粒

我膚質同你好似

T字位會出油，但係鼻翼會甩皮，而且鼻翼毛孔粗大

但我冇痘痘問題

曾經有排下巴位起好多暗粒，有啲擠得出，有啲擠到損都冇野出

我歸納出既係要加強保濕，然後每星期至少有一次用酸或用泥

我既護膚品睇下你岩唔岩使

洗面：專科Perfect Whip

Dr.Ci:Labo 零毛孔細致化妝水＞TO B3＞TO B5＞WHOO 自生秘貼＞belif prime infusion repair cream

毎星期一次TO AHA同埋用火山泥深層清潔

咁我就冇乜生痘痘或者暗粒，同時鼻翼又唔會DRY到甩皮

我都有用TO b5,冬天好似唔夠力...最近用完，就係hktvmall買，點知同我之前係第二到買番黎既有d唔同
Hktvmall果枝黃黃地，又好似好粘咁，仲有用力卒會有白色野出（其實好似b3先會咁)，我唔知果支野係假定係我之前果枝假
Sorry for 1999

本身仲諗住係hktvmall買香水 見佢平好多 而家都係不了

我枝B3同B5都係ASOS買

2枝質地都係透明，B3有少少乳白色

用左咁多枝未試過有黃黃地色

2枝捽極都未試過有白色出

你個啲應該係擦子膠碎，即係你啲護膚品有野同枝B5唔夾

係手捽炸...都有白色
Asos唔係成日齊貨

仲要如果你係幾間店買，佢唔會幫你pack番d貨去一個parcel...散收收咁比你

有冇人買到之前勁hit渡邊直美個個cefine粉餅 係咪真係咁神

有沒絲打用過一隻叫sampure既礦物粉？睇黑咪片話佢係100%純天然，一粒chemical都沒又話玫瑰座瘡都用得，好燒！215蚊都唔貴，有沒人用過可以分享下？

本身唔生暗瘡 但呢半年就keep住一粒接一粒咁 呢排仲有石頭瘡重覆生係鼻翼隔離 用TT mask個個去痘mask，etude house茶樹mask， oxy 暗瘡膏 同 彩豐行 陶土重消炎療膚水 都無動於衷

用既產品唯一唔同就係用左Chakan Perfect Cleansing+Trouble Care Bubble Perfect Foam...唔知關唔關事..

求賜教點搞掂石頭瘡

想問有冇絲打用過Paula's Choice?
見佢枝B3精華同水楊酸精華幾多好評
好想夏天有白滑皮膚冇哂黑頭粉刺
順手想買埋枝搽身既水楊酸body lotion
但都唔平
有冇絲試過

一粒 chemicals 都無 ？水都係h2o 都係化學野喎 係咪想講無香料無防腐劑嗰啲咋？

用緊 毛孔會細左啲同埋少生左暗瘡，但唔覺清到鼻啲頑固黑頭，你可以考慮下用corsx 枝bha黑頭水，價錢平啲但性質差唔多
利申：兩枝都用緊

Paula’s choice 果支幾耐用一次？

想買深層清潔面膜 有無人燒下我

本身想入手：innisfree 火山泥面膜/寶藝黑凍膜
btw 搭單想問埋 有無人用過innisfree枝紫色妝前調色base 又係想入手 上網無咩評價 一係似打手
謝

kiehls白泥屌打innisfree 利申 兩樣都有用

請問corsx絲打邊度買到啊？

Iherb 有得買，答番上一位絲打，我2%係隔日用，4%會當cleansing lotion捽污糟野（個說明係叫人咁用）

Apieu個lip sleeping mask好用！
Et house 有隻保濕mask都好用 上次去買十送十 勁抵

白泥我都有用緊 但係我覺得白泥唔係幾得...
粉刺同黑頭係去到 但係要洗幾次面先會覺得洗得乾淨

依款？

Apivita 有隻啡色的好好用

有個好白痴既問題想問下，
敏感粒粒同冇膿頭石頭瘡點樣分？

唔知係咪新年食太多熱氣野同天氣潮濕，
個鼻生左一粒紅腫粒粒，禁落去會痛
面珠登又生左4，5粒紅腫粒，但唔會痛

鼻果粒感覺似石頭瘡，但面珠果幾粒唔識分係敏感粒粒定石頭瘡

Thanks~

我用過粉紅色 好凍嗰幾日覺得啱啱好 但一暖返就覺得偏笠 但唔係保濕嗰隻笠 又痴頭髮 我混合偏油肌 轉咗et house嗰支就無再用過innisfree嗰支了

大約幾多錢？ 清毛孔岩唔岩用？

我純粹想調色 覺得自己好似偏黃(?)

佢有支支裝 好似$180
一pack pack 獨立包裝就唔記得左幾錢
不過deep clean 我中意用一支支的可以自己控制份量
我多數重點用係暗瘡位+ nose + 眉心果度
nose d 黑頭都會浮到.
毛孔都清到

早排我仲買左glam glow
但覺得無咩用由其暗瘡

我都係偏黃 用粉紅色調色多 但好易重手咗就兩折色

係啊

肌眼極潤系列 不過聽人講freeplus會好用啲

其實冬天皮膚咁乾係咪都要照敷深層清潔mask?
夏天我一個月敷2次到 冬天應該keep住定次數小d?
利申: 混乾敏感肌

innisfree火山泥感覺冇咩特別
可能唔啱我用啦總之我睇唔到咩效果

*肌研

oxy暗瘡膏我都有用
對有傷口嘅瘡特別見效
但係對石頭瘡就冇

我通常忍唔住手多多擠咗或者整爛粒瘡
跟住敷好厚嘅oxy
連續搽幾日就變平埋口
oxy10容易令佢收乾甩皮

唔傷害粒瘡而解決嘅辦法我都未搵到

The ordinary launch杏仁酸，蠢蠢欲動

Mamonde Dermatory
韓國太多好野 好想去買

Bm 而家用緊fu唔會乾又收到毛孔
innisfree/kiehl's 都用過 但覺得fu完太乾 之後都會fu保濕雖然

想問春夏粉底
- estee lauder double wear
- bm礦物粉
- ga power fabric
大家推薦邊個？

同埋liquid fdt係咪開咗年半就要掉？
唔該

同絲打一樣 對我最有效好似就係擠左佢 不過就留好深既印 想死

唔quote上面了
石頭瘡 我每次都用pair暗瘡膏搞掂
一大大大pat咁塗係果個位
瞓醒就平了
我覺得幾work

我係混合偏油肌
平時t字會用sofina 打底

I see...
我成日以爲石頭瘡一定會浮出黎會爆 但原來又會自己消
唯有清潔做足d

試試先 thank you~

石頭瘡我會查一大Pat暗瘡膏
谷d濃出黎
第2日應該會起d左白色濃. 之後搵黑頭針吉一吉
有個小傷口
之後再痴暗瘡貼吸濃

想買支碎粉掃.
有無推介?
平平地有考慮過Kiko
貴既諗緊RMK

仲有無其他Suggestion

morphe
淘寶就mufe仿掃

唔買仿掃
不過多謝你推薦morphe!

大家有無好濃密又防水防油既mascara推介
用mj覺得未夠濃密

Double wear coverage好但會有啲厚同乾 上次試上手好顯乾紋 應該混油/油肌先啱用
不過呢隻應該出汗都唔甩好long lasting 搽完上手洗咗幾次手佢都仲未甩哂 夏天啱哂

我諗我係混油 額頭好油 但額頭下偏乾

Real techniques

離題 ELF kabuki雖然平 但洗洗下會拮面 唔甩毛 淨係拮面 唔推薦大家買

ecotools
iherbs ~$70就有
用左幾年重好正

KATE粉餅用後包膠
一路都有用粉餅 日牌/台牌開架品牌基本上都用過 KATE真係無得頂！
粉細 顏色選擇多 控油持久 帶妝12個鐘無問題 下晝吸一吸油又係一條好漢 鍾意用粉餅仲因為佢夠方便 上妝真係兩分鐘搞掂
除左個粉撲有少少硬 仲有個盒容易黐指紋之外 佢個粉真係開架高質
利：呢個盒喺東京買 香港個粉盒好似係黑色扁長方形

我就係搽極暗瘡膏都唔浮出黎 等幾日又平返甩皮。。跟住就大大個疤了

我又衰既 永遠都忍唔住想整穿整到損。。

係咪暗瘡膏用耐左無咩用？
我買waston's 藥劑師果d暗瘡膏
好快浮

我用緊普通biore洗面奶 我諗應該都係皂基 絲打有冇啲學生可以afford到嘅氨基酸洗面奶推薦 我見好多都差唔多兩百蚊枝

可能係 始終我唔係用成日生痘既個d強力配方
得閒去屈臣氏睇下 thank u~

追過台灣ppt既po主力係話
SK2(太貴)
UNT
Prof TK
freeplus

有冇人可以分享下夏天混合偏乾買邊隻粉底好啊？ 身邊好多人介紹pony 隻cushion ，但對cushion 麻麻地

可以用娥羅納英谷
唔乾又有用

Shiseido智能粉

但依家就買夏天粉底? 應該4 5 月先會出新既夏天粉底
今年諗住如果新出既無岩心水就用埋上年支智能粉 + 買支Dior Forever
聽講都係long lasting的粉底

Nars新出個隻幾好
睇左好多review
乾肌youtuber好多都推
反而油肌就唔岩用
我用左覺得最好係唔會氧化同埋好long lasting
過左半日妝感都仲好好
唯一缺點就係無乜修飾毛孔既效果

我諗我8字同nars 粉底唔夾
用過2款都會變暗又變黃

但碎粉真係好正

爛面/全面爆瘡/卸妝油塞毛孔而生嘅頑固暗粒用foreo 無用。反而Clarisonic ge 效果好啲 暗粒用係少左 但！當你得啲黑頭 油脂 有啲凹凸 texture我覺得foreo 係幾好嘅

freeplus幾平啊好似一百到 肌研/chifure就五六十到 肌研有啲難洗乾淨嘅feel 但洗耐啲就無事

我未用過其他 唔太清楚
但呢支我特登買白啲既色號
出門白 番屋企都仲係咁白
整體妝感有啲似dior forever
但色號range大啲

智能粉係岩乾肌定油肌？

覺得你唔係沙膜肌/ 會甩皮都岩
佢有款glow 無咁乾
Last 果款matte的
我用matte果款

（我混乾，呢支夏天用）

ptt果邊都有幾多人推Divinia(蒂芬妮亞)胺基酸款

最近ezskin都好多人推薦，不過真係好貴，仲要特別搵人係台灣帶黎香港
唔知有冇絲打用過可以分享一下

想請教各位絲打，本身我敏感肌，做左個海藻矽針facial ，痛咗一日，第二三日開始甩皮，毛孔係細咗少少，但好像皮膚薄咗，塊面泛紅多咗。facial 姐姐話做多幾次先見效。其實敏感脫係唔係唔好搞咁多野？

當我狗衝去add落購物車時
睇review好多人話冇乜用同會敏感

有冇人用過積雪草？skin 1004同apieu都有出 見佢去心口粒粒能力好勁 成分係咪真係咁天然咁正 google唔到佢既衰野

買定安心啲，天氣都時冷時熱，我用個個shiseido integrate gracy 依家用會覺得好唔舒服 冇冬天用個時感覺咁好

但智能個coverage 點架？

中等 唔會好薄咩都遮唔到

如果想遮黑眼圈(都幾黑同大範圍)同眼袋
買邊隻牌子遮暇膚最好? 係香港好似好難買橙色遮暇膚咁? 定直接去試妝 買個化妝師幫我化嘅化妝品???

好靚 blush 幾錢？

其他都得架
如果得Kiehl's 得
Kiehl's 一定拎黎做賣點

橙調依家好多都有出
eg UD, Armani, Bobbi Brown

$460 我諗我應該highlight會黎儲 會blush會用

wu 雖然真係好靚但呢個價真係買唔落手

DIOR FOREVER真心好勁
不過未試到夏天用 冬天既時候用 有出少少油有汗又有水濕到塊面
真係出街足足有十二個鐘都冇甩過 好期待夏天爆汗睇下佢既表現

寶藝岩岩買左。等送貨
火山泥粗用都ok,上網教用完火山用寶藝45分鐘就浮曬出黎

D人話白泥仲好用，但個價好似貴d

你本身混乾定油肌
我驚冬天太焗所以依家無買

噢？ 我淨係試過用凡士林~

我都用緊哩一隻... 但上完粉已經浮哂粉
明明早一晚已經做左補水facial
但都係一粒粒咁

想買opera 新8號色
唔知香港邊到有

對cushion有興趣 絲打咩膚質

混乾
T zone 額頭會出油
佢呢個Cushion 都會出油既
但唔係嘔心令立立 / 溶到一pat野果種

絲打可以爬埋呢個post第8-9頁，我有極力推薦過呢個cushion

正是比你燒到

岩岩學化妝 想買maybelline fit me枝粉底液 評價如何

今日係dior做完facial 手賤買咗枝滾珠香水

絲打們上粉底液通常係用bb蛋定係掃上㗎？
定係兩者有分別既用途？

我覺得實物無相睇咁靚

有無啲清潔力強嘅洗臉products 推薦

ORBIS 洗顏粉!!!
不過得台灣/日本先有得買,香港可能要搵代購

台灣邊到有？黎近去台灣

全名叫 雙重酵素潔顏粉 藍色身
最好買幾包補充裝囤貨

Bb蛋可以做到貼薄效果 我鍾意用佢上foundation
掃就要睇下邊隻 不過多數都可以做到高coverage嘅
但係兩隻方法都幾食粉

我係混油呀 當然冬天油就少啲
因為本身我都係怕痴立立到防曬都唔搽
但冬天用都唔覺得dior forever焗
順手想問下 如果好怕立 應該用邊隻防曬好
好驚平時坐office 比啲燈兜頭射射到出晒墨同埋斑

有冇巴/絲打係讀緊化妝?想問下d升學/就業資訊

韓國mufe出左呢隻好似仲燒

呢款好似韓國多處都冇貨
（朋友問過代購所以知）
但400蚊得一個芯冇refill
姐係舊款兩倍價錢喎

好多藥房已經有

想試下用decorte, 但係因為d 精華未用哂,
想問下佢係先乳後水, 咁d 精華應該係邊個位用?

男仔有咩乳液好推薦

到底石頭瘡應該點解決
oxy gel plus 都唔得
谷唔到出黎 好耐都唔謝

下巴位不斷生 新瘡舊印又紅又黑 勁醜

前面見到有人都回左 咁多唔quote哂

最後我都係無買到火山泥
繼續用返白泥算 唔好哂錢

btw 絲打收到寶藝用完再話我知好唔好用

油肌好似係比較適合matte and poreless喎

但我本身有凹凸洞 用matte會好樣衰

我用過寶藝黑色，紫色，淺藍色樽
黑色係清潔，紫色係保濕，淺藍唔記得左
三款用完都唔會真係浮好多粉刺
黑色唔會特別清潔到
紫色保濕一般
淺藍同紫色保濕力差唔多
而且full完塊面會明顯亮白左，毛孔細左
正款入面比較推介淺藍>紫>黑色樽

其實matte既粉底應該比起有光澤感既粉底更加遮到毛孔/凹凸洞？塊面睇落令立立好似燈光下更睇到凹洞 個人推測

我朋友話全部凍膜似保濕jelly多

真心唔知 因為個專櫃姐姐俾smooth我試 上完個一刻我覺得唔錯
佢又建議我用..

是但 個陣都好似鬼掩眼咁 好快就買左
我買個陣係聖誕 有優惠 $159 粉底加遮瑕

想請教下有做醫美laser既絲打
Pico Laser呢排好hit 見到a+做promotion都心郁郁
見到佢有2款: Pico Laser / Pico Laser combo(據聞係加個蜂巢頭幫手收毛孔)
睇d blog都係話少少紅 downtime 1日到

我上網睇就見d人係講picosure同picoway
見台妹係凹洞打picosure 勁紅咁 花名叫蜂巢皮秒755
唔知Pico Laser combo係咪即係picosure?

刨完文決定聽日去bareminerals試下礦物粉

但係想問下各位
上粉底前係咪一定要搽base/primer
化妝初哥耳仔軟 之前俾sales姐姐氹兩下就買左枝隔離霜 結果敏感到仆街
有無啲無防曬成分嘅base/primer推介

利申：混油+防曬敏感

MAKE UP FOR EVER primer step1 series好似冇防曬

Ipsa果隻我用緊
唔算特別乾
我係沙漠肌 用咩洗面都乾
我濕手濕面用完佢唔用保濕mask 照平時做skincare都可以
但佢清潔能力普通 我冇咩黑頭問題 係要黎去角質
好多死皮

我用prime time 打底上remedy 冇咩點溶
之前用nyx photo 唔知咩系列 d 鼻邊勁溶

ipsa 我用左2支 之後再買已經覺得無咁好用
覺得比較雞肋, 因為好清潔又唔係, 但好處就係唔太乾

尋日係sasa買左opera06, 好正想入手埋08限定色
但sasa係咪無

仲買到已經好好彩
勁多大陸人掃

有冇人敷完Lululun敏感
睇某ig紅人話佢皮膚敏感 敷好多mask都唔得
但用Lululun冇敏感過
於是我就買咗 而且幾平
點知買完先仔細睇成份
又有酒精又有paraben
酒精我唔係十分反感
但防腐劑

LULULUN 都幾平你想買無防腐劑應該唔好買佢
而且敏唔敏感呢D因人而異

我係敏感肌但無敏感呀用完
個cutting幾啱我面形

美麗日記如何 好似唔覺有人提過 我都有用過一兩盒 但太多款唔識揀

我琴晚敷 一開始lala地 都幾la下其實
但之後又冇嘢 就繼續敷了

背好多粒粒 可以點

lululu 個cutting 唔太好 但平得黎都叫補到濕
日日敷幾抵玩

我自己覺得barrier repair既mask真係幾好用 佢價錢唔貴又無香料，好似敏肌都用得(好似)，我而加有左bb唔敢亂搽野但都會keep住敷佢

唉 就到夏天
小腿啲毛囊角化好似愈黎愈嚴重
睇某youtuber話用施巴隻bb沖涼有改善到
自己又心郁郁想試 但成日忍唔到手想吱佢

睇過有youtuber話用洗面奶洗背脊有改善 但我冇試過
有用過曼秀雷敦嗰隻背部暗瘡噴霧 用嗰排有好咗啲 前排都有好幾款皂幾紅 絲打可以試下

如果lululun嗰個價位我會寧願用菊正宗隻面膜
冇過敏成份之餘保濕力都一流

Same 一用就生暗瘡 利申試過幾次都係咁

我都覺 嘴角兩邊個cut 位我要用手再mit開先貼到面 不過佢隻面膜紙好似好有彈性咁
下面有絲推菊正宗 你可以睇下xd

係咪講緊淺藍色 有個人頭係中間 100%國產米果隻 可能見過但唔知d牌子叫咩名

幾錢？邊到買？

你講嗰隻應該係毛穴撫子 菊正宗好似係粉紅色包裝

之前去日本買過一盒 都覺得唔錯 但hk係咪藥房買先會平 watsons果d見到都唔平 之前咁多單假野宜家又唔係好敢去樓上舖買
btw恭喜絲打呀

毛穴撫子好似幾好...

呢隻叫毛穴撫子呀，我用過幾好用

咁我好似冇見過了 邊度有得買

Log on 好正！

咁等我兩隻都試下先
呢排唔知做咩 乾到甩皮
但本身皮膚唔受得太潤既產品
打算極頻密敷清爽d既補水mask
題外話
追咁耐post
呢度既絲打真係好nice好熱心呀

毛孔撫子 上兩星期logon賣 65蚊包
超勁 用完即時見到毛孔收左
但酒精味都幾濃 皮薄慎試

我薄皮wo
啱先google完有blogger話毛孔撫子已經冇菊正宗咁大酒味

絲打試完toner分享下

屌 今朝夾睫毛鬆左手 無左半排

有時候莎莎都有

酒精收毛孔好嘛
冇防腐劑 礦物油我就收貨

仲要買埋支掃上 肉都痛埋

想問下各位絲打用完TO 30%AHA第二日啲黑頭粉刺浮哂上嚟係咪正常？ 應該點清好？

呢到有冇面皮好薄嘅絲
薄到又顯血管又顯青筋
嘴角位 眼下面摸落去冇事 但一stretch啲皮膚會見到啲皮下面有一粒粒好似冇皮嘅梨咁 其實係關唔關面皮事定其實只係暗粒
唔知心理作用定點 覺得面皮唔薄嘅人連膚色都均勻啲 黑眼圈都淺啲
面皮薄係咪冇救

化妝新手 想買盒平平地眼影用
大家覺得入Can make 定係 excel好

毛穴撫子啲野成日都想試, 但自己係敏感皮膚 唔知試唔試好

佢其他產品我就冇試過，我用面膜就so far都冇敏感
如果你敏感肌，就視乎你對咩敏感
有咩致敏源要避免
因為我見佢成分入面係乙醇會比較高危
如果你本身對酒精冇敏感嘅，就未必太大問題
利申定先 非醫科底 純自己刨書學

我
爆曬血管同青筋
應該天生無得搞

困擾左好多年 由細到大未著過短褲

Excel for sure

excel x2 真係好靚好有質感既珠光 求其手指搽都無問題
利申化妝新手有excel有canmake

用media base既絲打
想問用得耐有冇變暗??
係ptt睇過d人話用5 6個鐘會好暗沈

我 皮膚好薄仲要敏感皮膚 成日都無啦啦敏感但唔知敏感源係咩
嘴角附近都見到血管青筋 因為皮太薄黑眼圈都好明顯

我用又好似冇呢個問題
我覺得值得試下 咁平

試下先

我都中左伏，用左一次咋

Excel sr03 sr06
溫柔色 好滑好軟糯
感覺比lunasol仲好

LM

臉豬登上少少生左粒野 都已經大半年
同皮膚一樣色 點都吱唔到 朋友話係油脂粒
想問點先可以解決佢 愈睇愈唔順眼

係 好無助
我好想有膚色唔化妝都可以平均嘅日子

油肌 粉底用開Kate 冬天就出哂油甩哂妝咁
Mac粉底係咪好

有冇絲打用過Aesop
有冇邊隻護膚產品夏天啱混油用
我上網見人地推嗰啲產品都係話啱秋冬用

同邊間分店啲sales姐姐比較好人

利申 混油皮 兩邊面中性肌 T位勁出油

我去又一城試過sales姐姐幾好唔錯 雖然無買但都俾咗sample我返去試

想問下之前分享過打凹凸洞既絲打，依家打成點？
我之前去過銅鑼灣分part打個間，覺得度數好細
有冇絲打有推介

有隻antioxidizing serum..我未試過，想試，上網見好評

想問絲打們點補妝的
有印到油再上粉餅都係一噠噠
係唔係太乾 洗唔洗咩保濕噴霧
同埋我鼻敏感 鼻位好快冇晒 但明明其他位妝感仲好靚

本身用開power fabric覺得好用 但係呢排想試下啲有光澤感既fdt 想問下絲打們覺得mac studio fix點樣 心郁想試 見啲ads推爆又卻步

搭單問埋有冇人都有一搽cream就會T字位爆油既問題 我混合肌 平時搽其他skincare都冇事 係cream類就出曬事

屌 咁恐怖
我有時夾到眼皮都狂標眼水
想像唔到你有幾痛

包膠未
我儲齊啦
係爭日本d限定色買唔到

依家淨係後半排 痛到on9

都唔知要生幾耐呀喂
係咪只可以貼假睫毛

我都想買限定色

日本出左新櫻花色
唔知之前情人節個支08重有無

有冇絲打有好用嘅粉底液推薦
我油性肌膚但偏乾
夏天T字位同鼻都會出油
冬天就少啲 都偏乾
感謝

見到兩支都有代購賣緊 不過唔想益代購

諗起都痛呀 !!!

同你差唔多 用緊et house支double lasting foundation 而家呢個天氣用呢支剛剛好 同埋都真係幾long lasting 唔補妝 晏晝到夜晚都無問題(冬天)

邊到有得賣

Sasa有無限定色？

無阿
又唔想比代購賺
無諗到佢咁快又出新限定色
就黎去日本 希望搵到

有冇巴絲用過medicube 既red erasing cream 即係之前係fb好出名戈隻暗瘡膏 求評價

我之前買左成set返黎用 姐係洗面奶 精華 同呢枝cream 暗瘡係生少左 印都有淡到 但就無D廣告片咁誇 個人覺得都可以一試
利申 本身易敏感又成日生暗瘡

咁夏天有冇咩推薦

代購真係賺到癡線 早幾日行格仔鋪見佢賣到148一枝

02 買唔落手 你包膠先啦 你儲齊

嘩 屌 148

我都係好嚴重果隻 大腿小腿都有好多
但由細到大都會著短褲短裙 成日比人問做咩 就直接答佢
睇過醫生都係開cetaphil 比我沖涼 改善有少少既 但真心唔明顯
所以唔知施巴 呢種 類似但唔同牌子會唔會有效
不過我覺得唔好太高期望 就唔會失望

燒死人啦支08 BURGUNDY KISS 同10 PLUM PINK
香港幾時有

3月2號日本出
聽講07／08 26號出已經全線無貨
我真係想像唔到全國日本無貨呢樣野
不過香港出個陣05都好快無晒貨

經過上次有絲打cap左圖食水深過香港買，不了

兩隻都有用
好中意power fabric
呢排買左fix fluid
係我面上唔會氧化
keep到全日（返工會易出油既
但半日左右要印一印鼻
同埋發現如果就咁用手指抹會變左白色一達
但用乾紙巾一用又無左問題 個妝繼續keep到深夜都無問題
價錢黎講又抵玩啲
所以出街會用GA 返工就用mac

好似喺舊登有人推過gel plus嘅唔知邊隻果酸野
本身對佢期望勁高 點知 自從嗰次就放棄咗 想砍掉重練 好羨慕啲腳白白滑滑嘅女仔

我係日本買

隻cream我都用左幾個月 但覺得唔明顯
同埋好油 查上去唔均勻又變到一達達白色 好核突
但我記得最主要都係淡印 我查佢成分 佢話有消炎成分 但對我啲暗瘡冇乜用

化妝新手
想問下各位絲點先為止甩粉同浮粉

我用左urban decay既定妝噴霧之後無以前咁浮粉, 但如果用紙巾印下塊面都仲會甩甩地粉
利申 混合肌 t字位成日出油,兩邊面比較乾

想知你地啲皂點樣保存？
買舊野long起佢 定係入網袋先無咁易發霉？因為我屋企廁所好潮濕

無印有個洗臉用起泡袋，我會放係入面，用果陣順便起埋泡，紅圈位置可以打開放皂，仲可以吊起

天氣開始轉到一時濕一時又乾
用緊冬天嘅cream開始頂唔順
有冇春夏好用嘅cream推介
本人乾肌

另外最近上粉都會有d白色嘅擦膠碎起
有冇人知點解會咁

買洋蔥/蒜頭個網袋 洗乾淨之後放舊梘入去

我都會咁 求解決方法

有冇轉過野用？

你地用咩上粉 掃定蛋？

唔明

掃

見到個個都買opera唇膏我行左幾間sasa都唔見有
有無教學

同埋有無絲試過Dior lip grow
好靚 試上手都持久既 係唔知上嘴係點
因為我嘴唇勁乾 幾靚既唇膏查上我到都無用

仲有小分享
頭先睇到隔離post話bm既朗豪staff 服務態度差
我就去左sogo啦
點知都係咁差
問下邊款自然啲
就咁拍落其中一個粉底就算
之後都唔想再睇就走左

所以決定問大家
額頭易出油
而家用緊innisfree mineral 碎粉
幾好但覺得仲未夠
想試下bm 或者nars
但兩盒都貴 打算淨係買一盒 有無介紹

有冇人用過mufe隻hd粉底條？想知佢同粉底液邊隻好用啲

我額頭都好易出油
轉咗用施巴控油gel再加碎粉
終於控制到

Opera 銷售點 from Opera HK Facebook

Opera 唇膏應該買咩色？
隻隻都好似好靚

我之前用掃上粉都會出擦膠碎, 所以轉左用蛋 用蛋之後就無呢個問題

05珊瑚色好靚！
我仲有支04 橙色都好正
01就紅色 無乜特別

我用海綿
轉左cream 但用左半樽都冇事 依排先出擦膠碎

多謝！等我都買番枝05！
我朋友之前去左東京，咩限定色都已經sold out
我仲諗住叫佢幫手買枝08

新手一問..
之前塊面瘋狂爆瘡..搞到家下塊面有好多印
想求去印産品推介

+1
之前用過下dermacept支C10都好似麻麻地

可能真係近排天氣問題？

我都有用, 去印好似無咩作用咁 但毛孔係細左既
想試下佢支c20

dior lip glow同opera邊隻潤啲
好似兩隻都見過有絲話假潤

我兩枝都有 lip grow我覺得幾潤
Opera其實得個油字 過一陣已經乾乾地

我有多一枝05號丫 絲打如果你搵唔到既話我可以放比你

今日買咗05 06覺得好似

nars個隻透明碎粉我覺得一般般 千祈唔好買粉餅裝既碎粉 因為跟碎粉個pot得紙咁薄 仲要放唔到入盒

C20好貴 唔捨得買

聽講日本平啲？黎緊去日本睇下先

今日去左朗豪bm 本身預左西 點知又幾nice 冇點sell我 答野又幾詳細 好似叫cammi
買左barepro 同complexion rescue

四月去日本 想買個cushion夠方便
想問下muf如何？或者其他更好既

利申乾肌

今日行過旺角兆萬附近個間sasa有opera 05

本身仲諗住買c10 而家滅左火

上星期去咗sogo bm睇
可能開頭我問嘢9588 似嚟運吉唔會買
所以西西哋
之後試粉底上手 我揀唔到色
佢幫我上埋面睇
建議遮微絲血管要買深一度
教我點上粉
仲幫我補妝
可能我買咗千幾蚊 態度都唔錯
仲話兩星期後會call我睇吓我用成點

係公司附近sasa搵到了
買左05色 今日準備試用

呀你係買粉底！
習慣左cushion快而薄
未接受到用粉餅呀
雖然想試 但黎緊夏天用粉底液/粉餅係咪無咁啱(對T字常出油出汗既人 )

琴晚用咗毛穴撫子mask
今朝睇落毛孔真係細咗

可以買依隻杏仁酸黎用！我幾年前眉心，上咀爆瘡爆到失控，啲印又深又難去，keep住用就好左好多，而加一啲印都無！
（佢有三隻濃度：10% 18% 同30%）
嚴重可以先用30%先
普通skin care就用10%就夠！

要係cream之前用？

thank you
呢支可以係邊到買？

洗完面-->化妝水-->杏仁酸-->保濕面膜/精華-->night cream/lotion

因為搽完杏仁酸，一定要鎖水！所以記得搽保濕！

我係巴黎草莓個度買嫁！
而加見到HKTV mall都好似有

知道

有無絲打想夾sf+或者可以比我join你地？

Tg: kkkk2qb

thank you

你地係朝早定夜晚用?
會唔會反黑架?

thank you..
等我睇睇先

依家係歐洲exchange緊，想知就有無化妝品推介 成日行sephora見到好多野都好似好正咁 但係就唔知邊隻化妝品好用 驚買左返黎會伏 暫時只係入手左一支mufe 眼線筆 特別想買粉橙色既eyeshadow palette, rlbb或者mlbb lips product同埋mascara

個嘴長期乾到起皮嘅過來人話你知：臨訓前搽一層勁厚勁厚嘅潤唇膏 第二日你個嘴會滑過雞蛋 對我嚟講簡直係打開新世界嘅大門

我都買左05色 勁靚

我見尖沙咀金馬倫道間sasa仲有，因為我前兩日都買左支

真係賣得好快呀05
我呢支係屯門個間最後一支05了

太長唔quote啦 今日喺黃埔見到有兩三枝opera 05

買05完全係尋寶遊戲

想買opera 05既絲打可以搵我 我買多左兩枝 可以原價放番比你地 喺莎莎買 有單

冇錯 本身想買05 周圍都冇最後買左01

我行sephora成日都心思思想買too faced 買左佢嘅matte唇膏，勁好用 會買埋eye shadow palette

我每次見到個sweet peach palette都好想入手 但好似呢排anastasia出左個新palette都係橙tone 仲掙扎緊買邊款palette好

想問nars呢隻定bb新出既skin longwear 遮瑕高啲同long lasting d?

礦物粉

夏天唔用primer 都ok, finishing 都靚

冬天唔用 就浮粉 同埋finishing好rough

想問下咁多位覺得寶藝定dmc嘅凍膜清黑頭粉刺勁啲？
我鼻樑同下巴啲粉刺清極都仲有

Dmc

絲打你夏天用咩primer呀？

Opera 唔甩色咁堅 燒到我

Sweet peach化既眼妝變化大d，但聽講有浸好假既桃味 我係想買just peachy matte，無論包裝定顏色都好吸引

夏天冇用，果陣岩岩開始學化妝
覺得唔想搽咁多野係面
同埋都ok

冬天就乾啦

但係全matte色，我有時又會想要搽閃

我見tarte既palette都好吸引，可能滿足到你兩個願望 tartelette toasted同tartelette in bloom都好靚好實用 每次行sephora都想買野，真係要禁住自己

岩岩喺Mac買左呀嬌果隻氣墊粉底
一試即刻愛上

我買左05, 但想買01多d
屯門個間得返d 04....

唔該絲打
Dmc係咪應該係用完泥膜/aha之後用效果會好啲？定係就咁用已經得？

唔該絲打 一陣去睇下先

日本d護膚品全部都寫著唔同既乜乜No.1 都唔知邊個先真正好
講開面膜 之前watsons免費派 試咗塊AD+既mask
又係一打開成塊乾布
好似乾嗮既濕紙巾咁
連面都貼唔實
唔洗講咩保濕了

Sephora好似4月有sale？如果唔怕等可以等下 雖然我已經心郁郁
同埋sephora join左做beauty insider有free bday gift同儲分換travel size products 加拿大呢邊既bday gift係一盒bite beauty

睇完啊嬌條片都好想買 佢好靚
求review

唇深啱唔啱用
今日行過尖沙咀sasa見有好多隻色

唇深啱啱上嘴啲色透啲可能冇咁靚 不過我覺得佢會愈嚟愈深色 所以應該都啱
05真係好靚

我都係唇深 平時好紫
但呢隻我貪佢就算食野甩色之後都keep住自然嫩紅
好靚
100有找 真係值得一試

總之買咗先 我係上唇邊深

Toasted太橙，我就係睇中too faced peach palette淡淡地幾溫柔，加上tarte呢個brand歧視華人同深膚色既人，唔太想買佢

邊間sasa會有moteliner買

最後我揀左mac over bm
因為bm ba死都話要配埋個掃先得
圍埋好似貴好多

大家用barepro liquid持久度好唔好？
我化完6個鐘就好似消失咗咁
唔知係咪primer問題

同問 想知MAC最新出個隻氣墊岩唔岩而家天氣用
而家用緊make up forever cushion
呢掛的天氣潮潮濕濕 用佢過一掛就溶又出油
想睇多D mac 分享

利申：乾性敏感肌 T位易出油

大家有無好用嘅deep clean mask推介

想問下有冇好用嘅遮瑕遮黑眼圈介紹
依家用緊the saem嘅遮瑕液 遮瑕度係夠 但每次上完都覺得好乾 差唔多一上完就即刻見到細紋
上遮瑕前已經做好保濕 成塊面都唔乾淨係眼底乾
用完依隻之後過幾粒鐘就已經浮曬粉
關唔關我係偏油肌事

Mac studio fix fluid 冬天用？
你咩皮膚性質

我都諗緊買mac定muf好呀

想問下make up forever 點先可以退貨？
如果冇開，今日先買

點解要退先

施巴個隻沖涼液 寫住可以洗面個隻先有用
但只可以係唔太嚴重嘅情況
我自己係做左果酸 等情況冇咁嚴重先用

各位用開邊隻好嘅深層清潔
想轉其他新野試下

Nars complete matte concealer
用手指印上去，唔厚唔乾又唔卡眼紋

我有用開 係配佢隻primer用
我又唔會好似消失喎
到落妝嗰陣都仲有好多係棉花度
可能我用得重手同有定妝

面乾到出油 多暗粒同毛孔 但T字位又多油喎
所以我係想搵持久咋 會睇天氣用邊隻base/primer

我都係
睇黎呢隻可以一試

敏感肌用lululun 真係預咗仆街
當初唔識嘢，敷完第2日塊臉紅撚過關公，cls
平價mask 用innisfree 好過，最多都係無效，起碼唔太會敏感

部foreo go 上年11月買 前幾日就壞左

上網睇返話會寄過部新既比我 係咪真？

又睇到有條款寫話亞洲地區包括香港要比返貨價25%作為手續費 先可以claim保養

有無絲打試過

我乾肌用呢支都好貼 係自己有條眼紋搞唔掂
你用咩上? 我用BB上就OK 手上就差咁D

絲打有冇用過嚟遮面？考慮緊入手

有阿 雀斑都遮到大概7-8成 鼻翼 暗瘡仔都遮到
係個質地其實有D厚 所以用BB上會好好多

Nars 碎粉好用

就咁用就得嫁啦 唔洗咁麻煩
你同時又用泥膜呢啲可能會過度清潔

我鍾意Maybelline 用左好多支啦

For 定妝用 ?
其實用粉餅既話之後仲洗唔洗拍定妝粉

咁我又冇咁誇張
innisfree平咩 冇研究過
成分如何

係呀 碎粉用黎定妝
好少用粉餅, 但應該唔洗再定

屈臣氏買左枝Rimmel wake me up遮瑕040用落都ok
幾潤唔覺卡紋，但要再上多層淺色遮瑕
買兩枝有九折，幾抵玩

同你膚況一樣 最近想買夏天粉底
好多隻都好想試 NARS MAC新cushion MUFE cushion
Studio fix fluid以前用過唔錯但唔啱色號放左
搞到唔知試新野好定買返呢支
我又未用過cushion

用咗three粉餅好似出多咗細細粒紅點 唔知關唔關佢精油成份事 有冇絲打有一樣問題

用緊佢啲護膚品 so far冇咩事
會唔會係你皮膚唔慣用精油？有朋友話用多一排就冇事

maybelline 邊款?? google完見都好似好多款

我之前用過橙色蓋嗰枝 唔知係咪你講嗰隻 但我覺得唔係好夠力瑕黑眼圈

掃 手 同嗰啲海綿都用過 但都係好唔掂

我都係一到早午就浮曬粉 隻色有啲灰

最後都係開左黎用
其實我廿頭，本身想買hd foundation
ba推薦左第二隻，買左
最後上網睇先發現唔係咁啱

Zoeva d 眼影palette！減價既時候好抵屌 推rose golden

買左water blend?
我之前去muf都係俾ba介紹我買water blend 本身想買hd

點睇makeup forever碎粉 聽人講過話控油過nars 但粉質一樣幼細

唔該絲打
用完真係刮咗唔少污糟嘢出嚟，不過都仲係有啲千年粉刺係到
用多幾次睇下效果先

你地敷完清潔mask會點處理浮岀黎既粉刺黑頭？

終於買左opera
揀左好耐 最後買左05 真係好靚
搽上去個嘴望落去好軟 乾左都冇起死皮
仲long lasting 今日食中餐 又係咁飲汽水 d 色都keep 到8成

今日經過makeup forever,忍唔住買左佢新出個黑色cushion（$380),試左上面之後覺得個妝效好靚
雖然話係matte,但係其實都有d光澤(唔知係咪因爲溝左佢枝紫色base),同埋都夠coverage
仲買埋佢枝潤唇膏($190),都幾潤同有變色，係幾自然既紅色
仲要忍唔住買埋bourjois枝foundation同佢枝唇釉，13號色勁靚，又係d乾燥玫瑰色

絲打咩肌
有啲想買個cushion

我都買左cushion，過幾日包膠

今日都買左Muf uv bright cushion同碎粉
第一次買Muf d產品 希望好用啦

Lm 香港未出已經想買個cushion

我係用佢枝棒大面積咁刮然後再用黑頭針個圈刮走黑頭粉刺

我都唔知自己叫咩肌，夏天會T字位多油，有時冬天會好乾
今日我由5點幾用到岩岩落妝，都keep到，好似T字位d油咁，但係用紙巾印一印都ok
個sales話呢隻都sell long lasting wo

我覺得佢既碎粉真心好好用，好幼細
（利申：有makeup forever 眼影，唇膏，base,眼線筆，粉底，碎粉，卸妝，定妝噴霧，基本都好用，除左枝卸妝）

有冇巴絲推薦有效治凹凸洞既野
成堆暗瘡洞都唔知點算

去到個ba幫我上左一邊面碎粉 都覺得好幼細
咁岩LM又用晒 所以就買埋黎試
本身想買埋base架 有無話邊款比較好用

Muf碎粉有冇滑石粉？
LM有...用埋佢想買另一個牌子

我諗個位絲打應該係講緊fit me個款
我自己都用左好多支
無saem咁杰咁乾身
Btw之前發覺搽完eyecream再上遮瑕會好好多

之前睇輕鬆美膚FB同inbox問陳皮，佢話凹洞(疤)唯一補救方法係磨皮

利申: 極多凹凸疤 每次照鏡就想死

我平時去開個間sephora唔係好見到zoeva添 等我再行多幾間睇睇～～ 唔該曬絲打

磨皮風險大唔大

LM 睇包膠 有興趣個cushion 同枝booster

有用開nars 同bm
我自己覺得bm粉滑啲 控油兩個都差唔多
不過我自己最推係laura mercier
呢個係9成beauty influencers 公認好用
btw mac 同patrick starrr collabo 既碎粉聽講都可以媲美laura mercier
應該平過nars 同bm 但香港就仲未有得買

btw 如果你嫌貴 又唔追求呢啲牌子嘢 其實rcma 真係大大支又抵又控油

LM真係上完面真係覺得好滑 大大盒可以用成世

Kanebo天使粉都好正 朋友乾肌用都唔太乾 我混油用覺得控油程度都可接受
不過就真係好貴

有冇人用fresh個隻玫瑰eye gel cream
係我隻眼既問題定點
完全唔保濕

我去fresh試過rose eye gel cream同rose mask，試落手背完全唔保濕，半日都無我手背已經乾 即刻滅火

見佢d成分幾好
冇係門市試過就係網上買左

Mac盒collab碎粉香港都有 ?
行過都唔覺眼既～

有冇絲打買過RCMA碎粉
想知係邊度買 好似成日有假貨

Beautylish咪有

佢推薦我買lift foundations
我嗰時信左佢
但上網睇話係啱成熟肌
我最後用左好彩都幾靚
但其實我皮膚唔係話好差

Book左下星期去apm間Ipsa做ipsalyzer 有冇絲打做過覺得點？ 準唔準同啲ba姐姐點？

有無絲打有好用去眼紋嘅eye cream 推介？

琴日見到log on 有 $75

天氣開始熱 要著短衫短褲 之前用開biore 貪佢夠清爽 但我又唔鐘意熱既時候搽液體 對lush既防曬粉有啲興趣
絲打有無咩身體防曬推介？

做微針得唔得

係呀

只係合適不太嚴重的

利申:有做微針

你覺得有無效呀？有咩要注意
我有興趣做 但唔知有無用

有無推介邊隻防曬好用

係咪loose setting powder?
之前上網見啲人話呢隻對油肌好好
但混合肌反而太乾
我自己平時係T字位嚴重 其他位反而唔油
唔知啱唔啱用

有冇絲打有用aseop隻櫻草deepclean
上網睇通常係kiehls dmc origins多 幾隻都有試 k隻白泥好普通 dmc敷好耐又有人話三無產品 origins粉紅色似普通磨沙
好苦惱
利申乾肌 多黑頭暗粒

啲ba好好人唔sell你 check 完你咩膚質會俾返岩你用既smaple你 印象中都ok多
個test check得幾多野既 但出油果part唔太準 同你抹完面 等幾分鐘check 啲油都出唔切啦

有啲人話係個洞注射翻啲野填平佢

有冇絲打想試下
Aztec secret 既Indian healing clay 呀？
上網見到好似好好用咁 但就要溝蘋果醋用
打算係amazon 到買 想搵人一齊share 運費
有興趣留個tg 吧

Muf d base其實都幾貴，好多時都300尾400頭1枝，同foundation差唔多價錢，冬天個時佢sell我買左枝白色既base係保濕，我用落無乜太大感覺，但唔差既
因為我本身用防曬當做base,所以對base無乜太大需要，之前見過d人話media同cezanne既base都唔錯，又平，你可以試下

Innisfree 新出既my foundation 好似好正
有得自選妝感同遮暇度
有冇絲會試

之前食完醫生叫我等三個月先好做激光

我都見到, 價錢又算平
我自己用開innisfree護膚品, 我估佢底妝應該OK

諗緊買佢定mufe 個cushion

想買
見到fb話拎枝吉既fdt去買有8折 唔知真唔真

有無絲打用過盛田屋豆腐面膜？好無用？見到今日好似做緊$99

以前用緊佢既cushion 好易浮粉
對佢啲化妝品無咩信心

我額頭同眉心都成日keep住生又大粒又紅又痛嘅瘡 石頭瘡都係 係咁做facial 買針對暗瘡嘅護膚品都冇用 首先絲打要了解下自己個身體 諗清楚係咩問題先對症下藥 例如我長期便秘 所以去睇左幾個月嘅中醫 搞店左條腸先 而護膚方面 隻高登神藥skinoren對石頭瘡/冇濃頭瘡真係好好用（要長期搽）而有濃頭嘅瘡我會用喜療疤 精華方面連登推果支c10精華（萬寧有賣）都幾好 岩岩開左第二支 長期用膚質同暗瘡都有改善 希望幫到絲打你

好好用
用完白咗滑咗
而且個鼻翼邊浮咗啲污糟嘢出嚟

我有部份無咁深的凹凸就有用，真係明顯的就只係細左好少,真係好少。
做完塊面勁勁勁紅，最好做完個晚唔洗見人，起碼紅兩至三日，期間要用你最好的精華加狂用保顯Mask,美白不用得,頭兩日洗面揸野都係痛 不過一星期後,你會覺得好值！皮膚勁靚！

我自己做要用麻醉膏，因為怕痛

絲打你係係屋企自己做？定出去美容院整

你碌果時有無出血？可以照常用洗面奶洗面？

Thanks絲打，咁我可以去買了

好辛苦終於清哂D暗瘡 但係仲有好多印
我有狂飲水 + 食水果 (橙,牛油果) + 飲蜜糖 + 食維他命C&E
仲有咩內服野幫到手呢?

有冇c 打平價接收laura mercier 睫毛夾? 好新淨，買左三日，淨係用過兩次，唔啱眼形，有單

咁你有冇買野？ 想買底妝產品同流金水 btw thanks絲打

感謝呀~~我停用左上面講個支洗面奶之後就冇生了，同埋上星期weekday冇化過妝，唔知關唔關事 下次會試下你d方法

用緊深色遮眼底，好潤，遮得幾好
利申，有幾條眼紋

我啱啱買左mufe cushion不過係白色嗰個 但佢個樸真係好撚食粉

香港天氣真係好on9

Mac 氣墊粉底review
喺專櫃試上面好似靚少少...
自己上面無咁靚
不過係okay嘅 未到嘩一聲
都keep到最少六個鐘無溶過
但會顯暗粒同凹凸洞 尤其係佢令身
皮膚好嘅人用應該會靚d

不過！！！重點！！！
佢個粉樸要點洗？
我用左平日用開嘅洗掃液洗極都唔乾淨
同埋佢吸得都多 但印唔到上面

凹凸肌表示秒速滅火

12蚊店洗樸液

我反而想知BB同nars creamy concealer邊隻好用d 如果遮眼底
定有其他更好用
利申自己用梗nars

我試左兩支唔同牌子洗掃液 再試埋用落妝油 都洗唔到

想問下如果用toner 有冇咩化妝棉推介

美容院呀
正常無血,同水光針差好遠。
可以照用洗面呀,正常護膚,除了頭幾日唔好用美白產品

買左opera 05！
隻色真係幾靚，上左嘴好自然

Clinique step2 水
我都係咁樣救返塊面

呢排搵緊concealar 想問下有邊隻好用
我黑眼圈好勁 眼底又乾
見到ipsa同kanebo impress幾好用咁 但impress要成$460

利申 用過fit me唔夠遮
Colourpop太乾

Colourpop 氧化得勁犀利又乾 Nars好用 膏狀高coverage啲又唔乾 試過用唔同方法上 我覺得用手指warm up 點上要遮嘅位 然後等陣(通常我會畫眉)再blend 係最貼又勁高遮瑕度 真心勁好用
利申 買左膏狀就冇乜點用過liquid嗰枝 未試過ipsa/impress 不過nars平啲

想問吓有無人用過tom ford 圓管粉底呀？
啱唔啱混乾春夏用？
會唔會氧化/ 出油甩到一忽忽？
同埋estee lauder 新出嗰隻double wear nude
用完第二枝muf ultra hd心思思想試新嘢

膏狀用眼底都唔乾
我都有諗過買nars liquid個枝 聽你咁講要去試下先得

Clinique 個個皇牌保濕cream 有冇人用過??好唔好用？
諗緊買依個定belief aqua bomb
乾肌依個天氣都唔知用咩先保濕又唔會焗粒粒

我用過 上粉會起擦膠碎

我係乾肌
依排洗完臉用爽膚水加rosehip oil就完

近牌d廣告仲賣得好勁
有d人又話上妝前用會有primer效果
絲打有冇cream推介？

唔會唔鎖水咩？同埋用油唔會lup？

我用保濕啲嘅爽膚水
落一滴油落去 溝埋一齊搽 夜晚咁用啱啱好

幾錢？同埋預計成個療程要幾耐

有無人用過ipsa super matte concealer
覺得點？

用掃上唔得 用依個方法一流 btw我用beauty blender blend
個人覺得膏狀好用過liquid 除上上嘅方法麻煩啲 可以去專櫃試下 不過ba實同你講liquid先係for遮黑眼圈 膏狀係for面部瑕疵 可以唔使理佢

膏同液都一樣滋潤度？
Soft matte好驚會乾

膏會唔會乾過liquid?

有無人同我一樣 見到某product賣廣告賣得好勁反而會覺得反感 唔想俾錢佢賺?

我眼底本身唔算好乾 我覺得冇乜分別 但聽過有朋友話覺得膏潤過液 同埋講漏左膏狀long lasting 勁多

有冇人買過suqqu胭脂？我見官網價錢係5500yen, 但有好多代購都賣$350左右 知唔知日本邊度買會平d？

特別對搵個d垃圾kol youtuber 做廣告嘅會反感d

我覺得有問題就最好睇醫生啦
搽錯野仲大鑊
人地話啱用未必代表你啱用
有人日日用粉底液都冇事
有人一用就爆粒粒，都係一樣道理

位置同我一樣
我忍唔住走左去睇西醫
我d壓力瘡黎 我都控制唔到間唔中就爆 次次都係食抗生素就好快好

平時冇點化妝嘅新手想問吓
主要問題係眉心位 個鼻同兩頰敏感泛紅 同埋呢啲位多黑頭粉刺毛孔粗
有咩foundation推薦？一直未買過唔知邊隻好
giorgio armani嗰隻power fabric好唔好？定係有啲更平價嘅推薦？
膚質應該係混合性偏油T字位敏感
thanks!

我試下改下啲生活習慣先 如果過一排都係冇好轉就去睇醫生啦 thx絲打

認真，唔好拖啦，快d睇

咁咪次次一爆瘡就要去睇醫生？

有無eye cream推介
25歲 想改善浮腫
本身用開ahc

canmake？

我無呀 覺得佢啲野好似都唔平咁 有機會會試下既
佢個測試會check埋你岩用咩粉底顏色
流金水有聽絲打講過去到暗粒 ？
你攞佢啲sample試下先啦 反正唔洗錢

Book嗰陣考慮左好耐 好怕比啲ba狂sale然後唔買就閪面 唔該哂絲打

日日都見到有細粒膿頭 吱完又生吱完又生
好唔開心
兩星期 忍唔住去左睇醫生

爆到自己都忍受唔到 先去睇
又介口又早訓都係咁 好sad

睇完西醫控制完再睇中醫調理返個人
不過預左洗好多錢

唔quote
我都係睇醫生食抗生素搽differin cream 好返好多
除此之外我一食牛肉同炸雞就會爆瘡
留意下自己食咩會嚴重咗 戒吓口

不過我用過舊板 唔知佢新板係咪都係咁啦
冇 我都搵緊好用既

前兩年超多暗瘡
由上年年底開始用非皂性洗面產品加爽膚水之後就好好多
但就有好多舊印
諗住用防囇，廢事加深顏色，點知就爆左幾粒。
家姐叫我用杏仁酸，一用又係爆。
求指引

想問下大家平時用卸妝油定卸妝水 之前皮膚敏感睇醫生問過醫生又話每日用卸妝水抹塊面會好傷皮膚 後來轉左用卸妝油 但唔知係咪有d塞毛孔搞到多左暗粒咁 會唔會有d好用嘅卸妝產品分享下

利申 乾肌+敏感肌

我都混合性偏油T字位泛紅 (都唔知面皮薄定暗瘡印唉)
用緊estee lauder Double wear nude
我都係睇台灣youtuber介紹話岩油性 keep得持久又唔會厚
暫時全日都keep得幾好又遮到毛孔, 妝感都幾靚

The Ordinary Caffeine Solution 5% + EGCG
之前有個 The Ordinary的整合包膠可以睇睇

利申：油+暗瘡肌
年半前有勁多石頭瘡+手賤留低既印

舊黑印會用obagi 15% / 20%
新紅印會用skinceutical phyto corrective
以上兩樣都係睇大陸blogger推薦

依家已經接近冇印，得返一兩粒凸凹洞救唔返
一層粉就ok，唔洗再用遮瑕膏

差不多$900一次,我試左10次

9000$.....有效既話都還可以既
你仲要做幾多次先完？

thanks絲

不過條link好似開唔到

有無絲用過 bicelle b5 gel 精華同面霜

兩樣都用過
吸收得好快 唔笠
少乾肌冬天用都啱啱好

試下呢到
#1 的第2條 Link

我覺得似係毛孔凹落去既洞？狠陰影就睇落黑黑地

到底有咩方法解決到

黑頭黎 入面有污糟野撐大咗毛孔
搵啲美容針清番出嚟

同問 啱啱開始化妝個陣係用油 t字位同鼻兩側都生左好多暗粒 依家用緊水 但係硬係覺得係咁拉扯皮膚唔係咁好

用緊face halo
普通水就可以卸妝 真係好神奇

我同你膚質差不多
我自己中意matte既粉底液
粉底液
冬天:
1) urban decay既all nighter (銅鑼灣連卡佛)
好matte如果用埋setting spray 番工基本keep成日冇問題
2) Laura mercier 長方形玻璃樽身個隻matte foundation
遮暇度高 薄 可以build up 持久度高
如果唔鐘意matte既話
LA Girl既都好好用，旺角水貨舖賣$7x 好抵用
希望幫到你☺️

我有晚晚用，又冇爆瘡但又冇覺得特別乾凈好多
唔知係咪我用錯方法

Nyx有出一枝偏橙紅色既concealer一支過做到

我用liquid遮暗瘡 會令到粒瘡好快熟
唔知膏會唔會

果塊野可以用幾耐？

我都算幾乾 想試下黎緊用

係咪真係work
之前係fb見過 淨係用水又好似會唔乾淨咁
定佢本身塊野已經有卸妝水/油嗰啲

我做完左了,我覺得係有幫助的，d皮膚真係好左的，但做微針，要配合深層清潔左之後先可以做，我其實另外在美容院有買清潔的，咁做會更有效。

你問我有幾work，真心，只係岩淺的洞，我有d深的，只係好左少少，真係少少，不過識我的人就話看得出有好左。

其實d洞係要你做多d保濕，夠水先可以脹番d細胞，修細番d洞

等你包膠

想問容易出油既用rcma定innsfree隻碎粉好用啲？
同埋za隻粉紅盒粉餅又如何？

佢話可以洗200次 姐係一塊可以用大半年到？
依家用左差唔多兩個月，仲係好白 每次用水+番梘就洗得乾淨。

佢真係得塊布冇卸妝水/油！唔洗好大力，連waterproof mascara 都抹得甩。
試過用完之後用micellar water test 係咪真係卸晒，真係work

請教各位靚絲打 有冇好primer介紹？

香港邊到有賣 ？

Time square 連卡佛 $180 3塊

類似呢啲尖頭
利申 圖係google搵
清之前敷啲深層清潔mask先

我2隻都用過都幾控油，但聽人講rcma會塞毛孔啲。
Innsfree控油得黎仲可以捽落pat陰度可以冇咁易出油開界。

我個人覺得好用既有touch in soul (韓國牌子）粉紅色玻璃樽，好用同平。Watson’s 有售。
Laura mercier 貴啲但個妝真係會持久好多
Benefit既porefessional

咁春夏用粉餅係唔係好啲？
睇返之前啲post見eglips隻粉底好多心推咁，容易出油既好唔好用？不過而家仲有無得買
不過多謝絲打解答

有冇絲打用過cosme decorte 既美白系列有冇用呀?
夏天就到開始想用美白野

諗緊muf定mac

thanks絲打

有冇sis用過MAC嘅𣊬效亮白cushion ?

有冇絲打用過磁石睫毛可以分享下

我自己覺得如果偏油皮膚可以用粉餅，因為定到妝又控到油又有啲遮暇度。
Mac既next to nothing都幾好用。不過好似就黎停產。
另外平價既話我覺得maybelline都幾好用。

好想知邊度有得買mac嘅next to nothing!!!!!!!有冇人知 香港好似已經冇得買

Maybelline的話係邊隻

前幾頁有我review過
但全部都係負評

有無絲有用過canvas碎粉 打算買黎春夏天用 見人介紹話會控油 好似幾吸引 但好少人講想睇下有無用後感

咩膚質先
我combination, 冬天the ordinary high spreadability fluid primer, 夏天用hourglass mineral veil
so far呢兩個都回購左, 唔洗再狂試其他lu

有冇人試過shu新出個 petal brush? 頭先行過試真係好似好正咁, blend得好好, 不過要$4xx, 同未用過dense到咁嘅掃, 會唔會好難洗

好彩問左 本來打算衝去買

邊到有得買

睇人話nars無bm咁潤，但遮瑕度好d

唔該你地丫 我都係combination
等我試下先

之前睇YouTube 有人介紹用佢黎卸妝之後再用卸妝水仲會有d化妝品抹到出黎

我有枝eglips隻粉底想放呀 用過一次 但唔知係咪你想買個隻

動物樣個隻，但絲打個枝係咩色號？想要最淺色個隻

幾好用 用嚟上番佢地嘅粉底一流
我都係用番12蚊店枝洗掃水洗 但就要好耐先乾 預佢3日左右先完完全全乾晒

用過一次 覺得麻麻 雖然真係幾透薄 但遮瑕真係0
我覺得連均勻膚色都唔係好做到
之前冬天試覺得好乾一直擺咗喺到
而家呢個天氣再比多次機會佢先

絲打仲有無

有
Tg: xxstephanie

我個隻係中間色呀

我有用過 溝水溝蘋果醋都得
蘋果醋會勁啲但我用完第2日塊面紅同痕
之後就擺埋一邊冇再用
如果絲打想買 iherb都有得買呀

我平時用開21號色 驚中間色深得濟 要好多人放都係2、3號色

今日用咗GA隻power fabric
3-4個鐘之後塊面甩皮甩得好勁 啲粉一撻撻咁睇到哂
想知如果乾到咁可以點做
已經有搽好多cream

我覺得係伏粉底一枝

大家有無用過 bobbi brown 24+1 果枝粉底 想買
利申 混油

有冇人用bare pro liquid foundation 用到起粒粒？
我用咗幾次 每次一上妝就好似生咗幾粒野咁

係啲水貨鋪買左Opera 10號色
色號名係 plum pink
完全唔顯色
唔好話plum 連pink都唔太覺
好失望
同廣告差好遠

點解咁講 我超級新手 見好多人推呢隻所以試吓
去到鋪頭個BA試上我塊面感覺都唔差 (可能我冇咩比較過其他)

介唔介意swatch黎睇下？